<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-03-04 15:24">
<shop>
<name>Супер-вода</name>
<company>Супер-вода</company>
<url>https://www.super-voda.com/</url>
<currencies>
<currency id="RUB" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
<category id="2731707003">Товары в наличии</category>
</categories>
<offers>
<offer id="32125844" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD-%D1%81%D0%BC%D0%B5%D1%81%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2</url>
<price>80000</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_1dc57140a47b428eb931a5c901d78d37~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>КРАН СМЕСИТЕЛЬ ДЛЯ ПОДКЛЮЧЕНИЯ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[КРАН СМЕСИТЕЛЬ ДЛЯ ПОДКЛЮЧЕНИЯ КАНГЕН АППАРАТОВ. Оригинальный кран-смеситель для подключения Канген Аппаратов (японских ионизаторов воды): Leveluk К8, Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum и других моделей компании Энаджик. Кран эффективно, грамотно и оригинально спроектирован! Представляет из себя целую систему трубок для входящей и выходящей воды. На мойке, после установки такого аксессуара, будет виден красивый хромированный блестящий кран с двумя трубками-«носиками» для выхода питьевой и не питьевой Канген воды из верхней трубки-«носика» и сбрасываемой воды с кислотными остатками из нижней трубки-«носика». Под мойкой располагается система трубок, по которым будет идти вода. На столешнице рядом с мойкой будет стоять Канген Аппарат. И все! Никаких трубок и шнуров видно не будет! ПРЕИМУЩЕСТВА УСТАНОВКИ КАНГЕН АППАРАТА С ПОМОЩЬЮ СПЕЦИАЛЬНОГО КРАНА-СМЕСИТЕЛЯ. 1. Электрошнур и все трубки системы Канген Аппарата спрятаны под столешницу и не портят общий эстетический вид кухни. Для многих это очень важно. 2. Отлично созданный и функционально эффективный кран-смеситель дополняет красивый внешний вид мойки на кухне. Вы в одно мгновение набираете неограниченное количество Канген воды для питья и других нужд. 3. Исключается возможность постоянного загрязнения ионизатора брызгами смываемой воды, жира итд. Ионизатор может находиться на достаточно большом расстоянии от мойки в этом случае. Или вообще под мойкой. Своим клиентам мы помогаем подключать Канген Аппараты, а также подбирать и устанавливать самые эффективные фильтрующие системы. Если у вас эти вопросы вызывают затруднение, если вы не знаете, как лучше установить дополнительные префильтры от Аквафор, Атолл, Гейзер или какой-то другой компании, если вам необходимо базовое или эксклюзивное подключение Канген Аппарата с помощью спец-крана, позвоните и наши специалисты проведут качественно все работы. Обеспечим полный сервис и обслуживание на высоком уровне. Обращайтесь, у нас накоплен хороший опыт. А это залог удобства и комфорта! Примеры установок на фото.]]></description>
</offer>
<offer id="3853172259" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%80-%D1%81%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9-mw-7000hg-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2-1</url>
<price>8784</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_7e610fad60294a1ba15a9b16a1a23ba1~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ФИЛЬТР СМЕННЫЙ MW-7000HG ДЛЯ КАНГЕННЫХ АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[СМЕННЫЙ ФИЛЬТР MW-7000HG - фильтр тонкой очистки водопроводной воды. Корпус фильтра выполнен из твердого, безопасного, устойчивого к коррозии, пластика. Фильтрующий элемент внутри – активированный уголь. Эта модель прошлых лет. Картридж отлично выполняет свои функции. Подходит для LeveLuk SD501U, LeveLuk JRII DX и для старых моделей Канген аппаратов, которые уже давно не выпускаются. Трехслойный высокопроизводительный фильтр очистки воды удаляет такие вещества как свинец, хлор, фтор, вредные выбросы, бактерии, ржавчину, окалину, песок, ил и различные примеси. При этом сохраняет необходимые организму щелочные минералы. Новейшие технологии позволили усовершенствовать и улучшить фильтрацию воды для Канген Аппаратов. ФИЛЬТР MW-7000HG удаляет как минимум 95 процентов хлора и может пропустить через себя до 12000 литров воды без замены. Пожалуйста, обратите внимание на то, что внутренние фильтры для аппаратов Enagic, не делают непригодную воду для питься, пригодной. Фильтры, предлагаемые Enagic, могут улучшить общее качество воды (улучшить вкус, запах, уменьшить осадок, удалить определенные субстанции) и сделать ее более пригодной для процесса электролиза, являющегося главной функцией наших аппаратов. Для более тонкой фильтрации-очистки воды перед аппаратом необходимо устанавливать эффективные префильтры надежных компаний, которые специализируются на производстве и продаже систем очистки воды. Сейчас есть достаточно эффективные, надежные, недорогие и удобные в установке трехступенчатые фильтры. Чтобы ионизатор воды всегда производил свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, вовремя меняйте картриджи фильтров и префильтров. Кроме фильтров MW-7000HG, у нас можно приобрести фильтры FС1 для других моделей Канген аппаратов - LeveLuk К8, Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum, Leveluk JR II, Leveluk JR IV, Leveluk R. Запасайтесь фильтрами впрок – это выгодно и продуктивно! Обращайтесь, мы поможем приобрести не только фильтры, но и сами Канген Аппараты. Это высокоточное японское оборудование водоподготовки, которое превращает обычную водопроводную воду в Эликсир Жизни – Щелочную, Структурированную, Обогащенную Водородом Канген Воду с отрицательным ОВП!]]></description>
</offer>
<offer id="3722322869" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%80%D0%B8%D0%B4%D0%B6-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%87%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BA%D0%B8-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2</url>
<price>1525</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_ec19137a40f842d2bb5c309fcd6aaf7b~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>КАРТРИДЖ ДЛЯ ЧИСТКИ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[КАРТРИДЖ ДЛЯ ЧИСТКИ КАНГЕН АППАРАТОВ. КАРТРИДЖ ДЛЯ ЕЖЕМЕСЯЧНОЙ ЧИСТКИ - это специальная полая емкость с откручивающейся верхней частью. Картридж подходит ко всем Канген аппаратам для участия в процессе регулярной ежемесячной чистки. Аксессуар многоразового использования. Адаптированный картридж выполнен из твердого, безопасного, устойчивого к коррозии, пластика. Отлично выполняет свои функции. Инженеры Энаджик доработали и усовершенствовали этот необходимый аксессуар. Чтобы ионизатор воды всегда производил свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, его необходимо чистить. Проводить 1 раз в месяц регулярную чистку-техобслуживание и 1 раз в год - глубокую чистку от отложения солей. Как показывает практика, даже при строгой ежемесячной чистке 1 раз в месяц, на электродах в камере ионизации все равно будет накапливаться кальцинат все больше и больше. Как следствие, получаемая вода будет поступать из ионизатора в меньшем количестве. Исчезнут ВСЕ первоначальные показатели полезных свойств. Они будут на самом низком уровне или их вообще не будет. Вы будете получать воду низкого качества, с тухлым запахом и отвратительным вкусом! Чтобы этого не произошло, необходимо проводить и глубокую чистку камеры ионизации приборов! Многие компании-производители ионизаторов не предоставляют своим клиентам возможность даже ежемесячного ухода за прибором, не говоря уже о возможности глубокой чистки и сервисного обслуживания. Для нас это не секрет и не проблема. Мы поможем Вам поддерживать максимальную чистоту Ваших приборов. Обращение к нам – это уже гарантия чистоты и самых высоких показателей получаемой воды после чистки. Наш опыт и знания помогут Вам получать полезную воду отличного качества из Вашего прибора. Мы чистим ионизаторы разных компаний (глубокая чистка), в том числе и Канген аппараты от компании Энаджик. Если Ваш ионизатор подключен стационарно к водопроводу через специальный смеситель и систему трубок, то в этом случае мы чистим от отложения солей ВСЮ систему подачи воды на ионизатор, кран-смеситель и сам прибор. Чистку ионизаторов воды проводим с выездом к клиенту.  Стоимость сервисного обслуживания прибора с выездом по Москве и выездом в область - 15 тыс руб. Стационарное обслуживание (Вы привозите нам свой прибор на чистку) - 10 тыс руб. В исключительных сложных случаях, когда ионизатор уже не подает и не производит воду, мы приедем, заберем у Вас прибор, почистим его, привезем обратно и подключим. Стоимость этой услуги будет зависеть от степени сложности работы по восстановлению работы прибора и расходов на логистику. Регулярная ежемесячная чистка Канген аппарата Leveluk К8 https://rutube.ru/video/195cdb51ec26397ba945d0e93d7c7198/]]></description>
</offer>
<offer id="1009866909" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%81%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B9-%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%81%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%81-%D1%80%D0%B0%D1%81%D0%BF%D1%8B%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%BC</url>
<price>274.5</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_cfce2cdd92b24f6a82830e9fa806bf83~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ С РАСПЫЛИТЕЛЕМ</name>
<description><![CDATA[СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ С РАСПЫЛИТЕЛЕМ. ФИГУРНАЯ БРЕНДИРОВАННАЯ СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ С РАСПЫЛИТЕЛЕМ, 500мл. Цвет матовый черный. На корпусе контейнера/бутылочки нанесен логотип компании Enagic и Change Your Water… Change Your Life. Бутылочка многоразового использования из безопасного твердого пластика. Горлышко закручивается белой пробкой с механизмом распыления типа пистолет. Удобный, компактный контейнер позволяет применять Сильнокислую или Сильнощелочную воду практически везде: квартира, дом, офис, машина, социальный транспорт… Распыляя воду до дисперсного состояния, можно использовать в ресторанах, офисах, медцентрах и больницах, салонах красоты и фитнес центрах, на личной кухне дома итд. Вы можете воспользоваться бутылочкой с распылителем, мгновенно увлажнить руки или любую поверхность (варочная панель, стены, стекло окна или зеркала, дверная ручка, рулевое колесо или «торпеда» в машине, овощи и фрукты итд). Уникальная сильная вода очень выгодна для ежедневного применения. Поменяйте воду - привычный образ жизни станет гораздо ярче! Здоровой будет кожа тела, чистыми и блестящими будут поверхности, вкусными и безопасными продукты! ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА STRONG WATER (Сильной Канген Воды) и ACIDIC WATER (Сильнокислой Канген Воды). Концентрированная Сильнощелочная Канген Вода рН 11,5 и ОВП  -800мВ...-850мВ. Сильная Канген Вода (Strong Water) всегда будет востребована в Вашей повседневной жизни, потому как помогает обеспечивать гигиену, благодаря своему сильнейшему чистящему эффекту. Преимуществом этой воды является ее растворяющее свойство. Это экологически чистое моющее средство и безопасный сильнодействующий чистящий агент. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнокислой водой рН2,5. Сильнощелочная вода применяется с целью уменьшения использования привычных бытовых химических чистящих средств, практически в любой сфере жизни человека. Вода не питьевая. Храните сильнощелочную воду в темном контейнере. Концентрированная Сильнокислая Канген Вода рН 2,5 и ОВП +1150мВ. Сильнокислая Канген вода (Acidic Water) рН2,5 - высокоактивный дезинфектант нового поколения, обладающий универсальным биоцидным действием и сочетающий в себе дезинфицирующие, противовоспалительные и стерилизующие свойства. Благодаря метастабильности раствора сокращается время дезинфекции, отсутствует привыкание микроорганизмов к механизму действия. Мощные антибактериальные и дезинфицирующие свойства позволяют убивать микробы и бактерии за 30 секунд. Храните сильнокислую воду в темном контейнере. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнощелочной водой рН11,5. Сильнокислая вода применяется с целью замены привычных антисептиков на основе спирта, хлора и йода на более экологичный дезинфектор. Для работы с раствором не требуются индивидуальные средства защиты. Используйте ее для дезинфекции поверхности кухни и принадлежностей, чтобы пространства оставались безопасными и чистыми. Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://rutube.ru/video/53ae104466b55594d32c32e2d6a3054b/ Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3UQ]]></description>
</offer>
<offer id="180239886" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/anespa-dx-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D0%B0-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%B4%D1%83%D1%88%D0%B0-%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B0-1</url>
<price>244000</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_c9c3a255b16142f4b5d43b62a0fa9f50~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ANESPA DX Enagic КАНГЕН ВОДА ДЛЯ ДУШИ КУПИТЬ ЦЕНА</name>
<description><![CDATA[ANESPA DX ИОНИЗАТОР ВОДЫ ДЛЯ ДУША. ANESPA DX - эксклюзивный, не имеющий аналогов, генератор горячей минеральной ионной воды. Прибор может сделать вашу ванную комнату настоящим спа-салоном. Anespa DX создает непрерывный поток полезной ионизированной минеральной воды. Канген Вода для душа и ванной. Уникальный прибор можно купить у нас. Лучшая цена от производителя! Попрощайтесь с хлором, вредными химическими веществами в воде и поприветствуйте более мягкую, бархатистую кожу, более здоровые, блестящие волосы, отдохнувшее, расслабленное и красивое тело! С Anespa DX эта мечта станет вашей новой реальностью! Независимо от того, хотите вы наслаждаться спа-процедурами каждый день или просто защитить кожу и волосы от вредного воздействия хлора, Anespa DX станет идеальным дополнением к вашей качественной жизни! Когда вы погружаетесь в ванну с водой богатой минералами от Anespa DX, ваше тело расстается с усталостью, вода бережно ухаживает за вашей кожей, заряжает энергией и помогает расслабиться. Наполненный энергией организм отдохнет от дневного стресса, и Вы почувствуете легкость. Структурированная минеральная вода сделает вашу кожу бархатной, более упругой и светящейся от чистоты и свежести, а здоровые волосы будут сиять шелковым блеском. Вам понравятся незабываемые ощущения легкости, свежести и бодрости. В результате отпадает потребность пользоваться лосьонами и косметическими средствами для тела. Выходя из ванны, с удивлением, можно заметить, что организм не только отдохнул, но и не испытывает острого чувство голода. Да и зачем, если он получил энергию напрямую из источника Живой воды?! Ту самую энергию, которая и является конечным звеном всех биохимических процессов, происходящих в организме человека, при переработке поступающей пищи. По сути, ANESPA DX, это домашняя SPA-система. Она похожа на Природный Японский Курорт Футамата с Горячими Источниками! Полезные свойства минеральной ионизированной воды неоценимы для людей, имеющих кожные проблемы, мышечный гипертонус, ревматизм, геморрой, слабую циркуляцию крови, обморожения, гематомы, хроническую усталость, боли в суставах, проблемы со сном или лишним весом. Особо полезны ванны для предрасположенных к инфарктам и инсультам. ОСНОВНЫЕ ПРЕИМУЩЕСТВА И ГЛАВНЫЕ ДОСТОИНСТВА ИОНИЗАТОРА ANESPA DX. 1. Компактность, дизайн, подключение. ANESPA DX - компактный и удобный в эксплуатации прибор. Позволяет пользоваться водой высокого качества. Настоящий природный курорт с горячими источниками у вас дома! Прибор быстро подключается к большинству смесителей в ванной комнате. Крепится непосредственно к водяной розетке шлангом для подачи воды вместо обычного шлага с лейкой. Работает без электричества. Прибор легко вписывается в любую ванную комнату, позволяя вам наслаждаться ваннами, как в спа-салоне, в любое время. Получаемая вода проходит несколько этапов очистки и подготовки, что подтверждает уникальность аппарата. 2. Эффективная фильтрация и водоподготовка. Отличный уровень очистки и подготовки входящей воды достигается использованием внешнего фильтра и внутреннего картриджа. Двухкартриджная система прибора содержит смесь натуральных терапевтических, тщательно подобранных, ингредиентов из минеральных источников, приносящих пользу коже (Вулканический туф, Энергетический камень Чукутан и MIC-камень). Этап 1. Очистка воды. Внешний ионный фильтр прибора выполнен в виде цилиндра из многослойного прессованного углеродного волокна с активированным углем. Волокно картриджа пропитано турмалином. Фильтр хорошо очищает водопроводную воду от хлора, фтора и других вредных веществ, таких как: тригалометаны, фенолы, осадки, запахи, привкус и органический мусор. Этап 2. Минерализация и ощелачивание воды. Фильтрация водопроводной воды с помощью минеральных терапевтических камней. Внутренний картридж с керамическим наполнителем позволяет подготовить воду с помощью смеси минеральных терапевтических камней термального источника и натуральных ингредиентов. Обогащает ее безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Этап 3. Структурирование воды. Высокого качества неодимовые магниты, генерируют отрицательно заряженные ионы, разбивают огромные кластеры водопроводной воды на более мелкие группы молекул, на более мелкие кластеры, которые облегчают увлажнение кожи. Структурированная вода улучшает абсорбцию, позволяет телу и коже насыщаться минералами, полезной и чистой водой гораздо быстрее. Вода, измененная таким образом, обладает оздоравливающим и расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках Японии. ANESPA создает непрерывный поток горячей целебной ионизированной минеральной воды, благотворно влияя на физическое и психоэмоциональное состояние человека. С помощью ANESPA Вы можете дома насладиться полезными свойствами минеральной ионизированной воды! 3. Мощность и производительность. ANESPA DX создает обильный поток горячей воды 15 литров в минуту. Лейка душа, с разными режимами потока, добавляет расслабляющий массажный эффект. Наслаждайтесь приятным душем или ванной с горячей родниковой водой ANESPA! Сейчас легко обеспечить чистый и полезный источник здоровья прямо у себя дома! ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У ANESPA DX не предусмотрен вариант автоматической или ежемесячной ручной очистки аппарата. Отслеживайте визуально состояние производимой аппаратом воды. Через каждые полгода проводите уход и чистку аппарата. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. ФИЛЬТР И КАРТРИДЖ. Для поддержания высокого качества воды следует периодически менять расходные материалы ANESPA DX: внешний фильтр и внутренний керамический картридж. Норма замены фильтра: 1-2 года эксплуатации. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр аппарата служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Норма замены картриджа: Картридж с минералами меняется через 2-3 года. Для того чтобы картридж с минералами служил дольше, периодически мойте его и используйте фильтры предварительной очистки! Полное описание, технические характеристики и дополнительную сравнительную информацию смотрите ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="3690037936" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%B4%D0%B8%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%BE%D1%80-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B0</url>
<price>2635.2</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_bec531e621834581898bb765305eb564~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ПЛАСТИКОВЫЙ ДИВЕРТОР ДЛЯ ПОДКЛЮЧЕНИЯ КАНГЕН АППАРАТА</name>
<description><![CDATA[ПЛАСТИКОВЫЙ ДИВЕРТОР ДЛЯ ПОДКЛЮЧЕНИЯ КАНГЕН АППАРАТА. ОРИГИНАЛЬНЫЙ ПЛАСТИКОВЫЙ ДИВЕРТОР предназначен для подключения к главному смесителю на мойке Канген Аппаратов (японских ионизаторов воды): Leveluk К8, Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum и других моделей компании Энаджик. Дивертор от Enagic грамотно и оригинально спроектирован! Дивертор от Enagic представляет собой специальное устройство переключения потоков воды. Это отдельный функционально эффективный механизм, который переключает поток воды на мойке между основным смесителем и Канген Аппаратом. Устанавливается на носик главного смесителя с помощью дополнительных переходников. Имеет разные режимы работы. С помощью вертушки-переключателя можно получать поток обычной водопроводной холодной-горячей воды струей или душем, и получать Канген воду. К дивертору подключается трубка на входящую воду от Канген прибора, чтобы можно было направить в аппарат поток холодной воды. УСТРОЙСТВО, ФУНКЦИИ И ПРИНЦИП РАБОТЫ ДИВЕРТОРА. Конструкция. Корпус выполнен из твердого, безопасного, устойчивого к коррозии, белого пластика. Хорошо выдерживает давление воды. Переключающий рычажный механизм меняет направление потока. Уплотнители (резина) - предотвращают протечки. Принцип работы. Вода поступает в корпус дивертора. При повороте рычага-«вертушки» механизм перенаправляет поток и обеспечивает комфортное использование воды без необходимости перекрывать кран. Позволяет экономить пространство и время (не нужно перекрывать воду, снимать дивертор, чтобы, например, помыть посуду). Предотвращает смешивание потоков. ПРАКТИЧЕСКИЕ ПРЕИМУЩЕСТВА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДИВЕРТОРА. Долговечный, функциональный дивертор от Enagic улучшает режим комфортной работы Канген Аппарата. Прибор с помощью такого механизма можно подключить к основному смесителю без специальных навыков. В 80 процентах случаев гарантировано подключение с помощью пластиковых переходников, которые идут в комплекте к Канген машине. Удобно получать водопроводную холодную-горячую воду струей или душем. Когда необходимо, можно переключить воду на прибор. НЕДОСТАТКИ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДИВЕРТОРА. Дивертор находится на носике основного смесителя на холодную-горячую воду. К дивертору крепится трубка от Канген аппарата. Такое подключение не всегда эстетично выглядит, особенно в эксклюзивных вариантах кухни и мойки. Есть возможность того, что на Канген аппарат кто-то пустит горячую воду, после чего нужно будет менять фильтр в приборе. Если главный смеситель на мойке выполнен в эксклюзивном варианте, тогда бывает трудно или невозможно подключить прибор с помощью такого дивертора. Эти проблемы можно успешно решить с помощью адаптированного спецкрана для Канген аппаратов. Своим клиентам мы помогаем подключать Канген Аппараты разным способом, а также подбирать и устанавливать современные фильтрующие системы. Телефон для связи +7 (926) 954-4100.]]></description>
</offer>
<offer id="1426469590" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%83%D1%81%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C-%D1%8D%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%B0-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%BE%D0%B2</url>
<price>5500.16</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_591f5aa54d7a4d12a69aa6159e385ed3~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>УСИЛИТЕЛЬ ЭЛЕКТРОЛИЗА ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[УСИЛИТЕЛЬ ЭЛЕКТРОЛИЗА ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ. ФИРМЕННЫЙ УСИЛИТЕЛЬ ЭЛЕКТРОЛИЗА – это жидкий соляной раствор. Предназначен для производства сильно кислой и сильнощелочной воды (не питьевые виды воды). Расфасован компанией Энаджик в белые пластиковые бутылочки. Не имеет срока годности. Заправляется в специальную емкость Канген машины. Используется прибором при нажатой кнопке 2,5рН. В процессе работы прибор производит одновременно сильно кислую и сильнощелочную воду. Концентрированная Сильнощелочная Канген Вода рН 11,5 и ОВП  -800мВ...-850мВ. Сильная Канген Вода (Strong Water) всегда будет востребована в Вашей повседневной жизни, потому как помогает обеспечивать гигиену, благодаря своему сильнейшему чистящему эффекту. Преимуществом этой воды является растворяющее свойство. Это экологически чистое моющее средство и сильнодействующий чистящий агент. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнокислой водой рН2,5. Сильнощелочная вода применяется с целью уменьшения использования привычных бытовых химических чистящих средств, практически в любой сфере жизни человека. Вода не питьевая. Храните сильнощелочную воду в темном контейнере. Концентрированная Сильно Кислая Канген Вода рН 2,5 и ОВП +1150мВ. Сильнокислая Канген вода рН2,5 - высокоактивный дезинфектант нового поколения, обладающий универсальным биоцидным действием и сочетающий в себе дезинфицирующие, противовоспалительные и стерилизующие свойства. Благодаря метастабильности раствора сокращается время дезинфекции, отсутствует привыкание микроорганизмов к механизму действия. Мощные антибактериальные и дезинфицирующие свойства позволяют убивает микробы и бактерии за 30 секунд. Храните сильно кислую воду в темном контейнере. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнощелочной водой рН11,5. Сильнокислая вода применяется с целью замены привычных антисептиков на основе спирта, хлора и йода на более экологичный дезинфектор. Для работы с раствором не требуются индивидуальные средства защиты. Используйте ее для дезинфекции поверхности кухни и принадлежностей, чтобы пространства оставались безопасными и чистыми. Обращайтесь, мы поможем приобрести не только Усилитель Электролиза, но и сами Канген Аппараты. Это высокоточное японское оборудование водоподготовки, которое превращает обычную водопроводную воду в Эликсир Жизни – Щелочную, Структурированную, Обогащенную Водородом Канген Воду с отрицательным ОВП! Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://dzen.ru/video/watch/63f8ac9fe59c5a53fdc7eb0a Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3UQ]]></description>
</offer>
<offer id="3930751799" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%81%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B9-%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%B1%D1%8C%D1%8E%D1%82%D0%B8-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B</url>
<price>244</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_a0aaa77673c9442f9385c093ebb308ef~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ БЬЮТИ ВОДЫ</name>
<description><![CDATA[СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ БЬЮТИ ВОДЫ. БРЕНДИРОВАННАЯ СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ БЬЮТИ ВОДЫ С РАСПЫЛИТЕЛЕМ, 30мл. Цвет ярко синий. На корпусе контейнера/бутылочки нанесен логотип компании «Enagic» и «LeveLuk». Бутылочка многоразового использования из безопасного твердого пластика. Горлышко закручивается белой пробкой с механизмом распыления. Форсунка с дозатором закрывается дополнительным колпачком из прозрачного пластика. Удобный, компактный контейнер легко помещается в небольшой дамской сумочке. Позволяет брать с собой Бьюти воду на любое мероприятие или в поездку. Вы можете воспользоваться бутылочкой с распылителем, мгновенно увлажнить волосы, кожу лица и тела. Уникальная вода красоты (Бьюти вода), или Косметическая Канген вода, очень выгодна для ежедневного применения. Поменяйте воду - привычный образ жизни станет гораздо ярче! Здоровой будет кожа, шикарными и блестящими будут волосы! ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА BEAUTY WATER. BEAUTY WATER, вода красоты (Бьюти вода), или Косметическая Канген вода, это слабокислая вода или вода с pH 4.0-6.0. Известна тонизирующим эффектом при косметическом уходе и нежной чистке кожи лица. Вода идеально подходит для умывания и ополаскивания волос, уходом за домашними животными. Она удивительно быстро справляется с влажной уборкой дома. Намочите продукты этой водой, и они сохранят свой вкус в процессе заморозки. УМЫВАНИЕ ЛИЦА. Вяжущие свойства кислой воды позволяют эффективно тонизировать и укреплять кожу, т.к. соответствуют рН кожи лица и тела. Женщинам заменяет тоники, а для мужчин является отличным кремом после бритья. Смочите слабокислой водой кожу и дайте ей высохнуть. Она подтягивает кожу и делает ее упругой. УХОД ЗА ВОЛОСАМИ. Используйте вместо ополаскивателя и кондиционера после мытья шампунем. Слабокислая вода уменьшает число раздражающих узлов (уменьшает спутывание), придает волосам сияющий естественный блеск и поддерживает здоровье кожи головы. Налейте эту воду в бутылку с распылителем. Наносите на волосы и лицо, когда находитесь вне дома, в условиях повышенной температуры. О применении Бьюти воды смотрите на нашем сайте ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="3782180289" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D0%B4%D0%B8%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%BE%D1%80-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B0</url>
<price>3050</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_e8a69f039e7a4b8c903f85bbfc2ef78d~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>МЕТАЛЛИЧЕСКИЙ ДИВЕРТОР ДЛЯ ПОДКЛЮЧЕНИЯ КАНГЕН АППАРАТА</name>
<description><![CDATA[МЕТАЛЛИЧЕСКИЙ ДИВЕРТОР ДЛЯ ПОДКЛЮЧЕНИЯ КАНГЕН АППАРАТА ОРИГИНАЛЬНЫЙ МЕТАЛЛИЧЕСКИЙ ДИВЕРТОР предназначен для подключения Канген Аппаратов, японских ионизаторов воды (Leveluk K8, Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum и других моделей компании Энаджик), к главному смесям на мойке. Дивертор от Enagic грамотно и оригинально! Дивертор от Enagic представляет собой специальное устройство переключения потоков воды. Это отдельный функциональный механизм, который переключает поток воды на мойке между основным миксером и Канген Аппаратом. Устанавливается на носик главного смесителя с помощью дополнительных металлических переходников. Имеет два режима работы. С помощью вертушки-переключателя можно получать поток обычной водопроводной холодной-горячей воды струёй, а также получать Канген воду. К дивертору подключается трубка на входящую воду, чтобы можно было направить в аппарат поток холодной воды. УСТРОЙСТВО, ФУНКЦИИ И ПРИНЦИП РАБОТЫ ДИВЕРТОРА. Конструкция. Корпус металлический, блестящий хром. Хорошо выдерживает давление воды. Переключающий рычажный механизм меняет направление потока. Уплотнители (резина) - предотвращают проточки. Принцип работы. Вода поступает в корпус дивертора. При повороте рычага-вертушки механизм перенаправляет поток и обеспечивает комфортное использование воды без необходимости перекрывать кран. Позволяет экономить пространство и время (не нужно перекрывать воду, снимать дивертор, чтобы, например, помыть посуду). Предотвращает смешивание потоков. ПРАКТИЧЕСКИЕ ПРЕИМУЩЕСТВА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДИВЕРТОРА Долговечный, функциональный дивертор от Enagic, обеспечивающий режим комфортной работы Канген Аппарата. Прибор с помощью такого механизма можно подключить к основному смесителю без специальных навыков. В 80 процентах случаев гарантировано подключение с помощью пластиковых переходников, которые идут в комплекте с канген машиной. Удобно получать водопроводную воду из струи или душа. При необходимости можно переключить воду на приборе. НЕДОСТАТКИ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДИВЕРТОРА Дивертор находится на носике основного смесителя на холодную-горячую воду. К дивертору крепится трубка от Канген аппарата. Такое подключение не всегда эстетично выглядит, особенно в эксклюзивных вариантах кухни и мойки. Есть возможность того, что на Канген аппарат кто-то пустит горячую воду, после чего нужно будет менять фильтр в приборе. Если главный смеситель на мойке выполнен в эксклюзивном варианте, тогда бывает трудно или невозможно подключить прибор с помощью такого дивертора. Эти проблемы можно успешно решить с помощью адаптированного спецкрана для Канген Аппаратов. Своим клиентам мы помогаем подключать Канген Аппараты разным способом, а также подбирать и устанавливать современные фильтрующие системы. Телефон для связи +7 (926) 954-4100.]]></description>
</offer>
<offer id="2812484170" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/leveluk-k8-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82-%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B0-1</url>
<price>402600</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_4204686f02b948d0914f9e3196cac682~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>LeveLuk K8 Enagic КАНГЕН АППАРАТ КУПИТЬ ЦЕНА</name>
<description><![CDATA[ИОНИЗАТОР КАНГЕН ВОДЫ Leveluk K8. Ионизатор Воды или Генератор Ионизированной Воды, Флагман компании Enagic, является самым мощным антиоксидантным прибором В МИРЕ! Это Mersedes Benz на рынке ионизаторов. В настоящий момент самая популярная модель линейки Enagic. С ним легко путешествовать и наслаждаться Kangen Водой. Идеальный Канген Аппарат Ионизации Воды для Вашей Семьи Leveluk K8 можно купить у нас. Лучшая цена от производителя! Leveluk K8 – проточный ионизатор непрерывного электролиза, флагман модельного ряда Gold Standard. Аппарат премиум класса от японской компании Enagic, мирового лидера в производстве систем ионизации и очистки воды. Его можно смело назвать лучшим прибором для приготовления Живой и Мертвой воды на сегодняшний день. Прибор создан для тех, кто хочет получить максимальный оздоравливающий эффект от воды, а также получить лучшие возможности, удобство и комфорт от управления самим аппаратом. И все это в одной машине! Имеет 8 титановых сплошных пластин, покрытых платиной и встроенный фильтр на входящую воду. Пластины улучшают процесс ионизации воды и повышают ее антиоксидантный производственный потенциал. Аппарат используется практически в любой стране, благодаря его универсальному блоку питания и сменной штепсельной вилке. Проточная система любых Канген Аппаратов, в т.ч. и Leveluk Kangen8, не имеет аналогов! Она безопасна и работает бесперебойно. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 870мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Прибор легко подсоединяется к смесителю на кухне и производит 5 типов (7видов) воды, которой Вы можете делиться со своими родными и близкими. Мощности прибора достаточно, чтобы Kangen вода сохраняла целебные свойства в течение 48 часов. Прибор достаточно компактен. Идеально подойдет для обычной кухни и с евродизайном. Аппарат имеет красивый большой разноцветный сенсорный жидкокристаллический LCD-дисплей с интуитивным управлением, а также голосовые подсказки и инструкции, для удобства использования на 10 языках. Прибор засыпает если Вы не используете его и просыпается при подаче воды. Функции, которые в предыдущих моделях выполнялись вручную, в этой модели их контролирует компьютер. Если говорить о качестве Канген воды, о ее характеристиках, о воде высочайшего качества, то именно конструкторское решение устройства титановых пластин отличает продукцию Enagic от конкурентов на рынке. Инновационная, современная технология аппарата Leveluk K8 не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить несколько видов Канген воды, которая может использоваться в различных целях: для питья, приготовления пищи, для умывания, уборки, чистки и дезинфекции. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Без преувеличения - это самый современный, самый инновационный, самый лучший прибор для получения целебной воды! Если Вы ищете мощный, простой в управлении антиоксидантный прибор с максимально возможным количеством функций, производящий Живую и Мертвую воду - приобретайте Канген аппарат LeveLuk К8! Эта эффективная инвестиция в здоровье объединяет передовые японские технологии, экологичный подход и реальную пользу для всей семьи. КАЧЕСТВО И ТИПЫ КАНГЕН ВОДЫ. Leveluk K8 производит 5 типов (7 видов) воды: Нейтральную Канген воду (7.0pH). Щелочную воду Kangen Water (8.5 - 9,0 - 9.5pH). Кислую Канген воду или Воду красоты (4.0 - 6.0рН). Сильнокислую Канген воду (2.5pH). Сильнощелочную Канген воду (11.0 - 12,0pH). ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ АППАРАТА Leveluk K8. Нейтральная питьевая Канген вода: 3,5 - 8,0 л. мин. Питьевая щелочная Канген вода: 3,5 - 8,0 л. мин. Кислая Канген вода, Бьюти вода: 1,5 - 3,0 л. мин. Сильнокислая дезинфицирующая Канген вода: 0,6 - 1,3 л. мин. Сильнощелочная Канген вода: 1,5 – 3,0 л. мин. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Может достигать от -150мВ до -900мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У Leveluk K8 предусмотрен улучшенный метод автоматической и ручной чистки в сравнении с предыдущими моделями. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь +7(926) 954-4100. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Встроенный антибактериальный фильтр обеспечивает чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Будет соответствующее голосовое оповещение и сообщение на дисплее. Ресурс зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Полное описание, технические характеристики и дополнительную сравнительную информацию смотрите ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="3570811988" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%80-%D0%B2%D0%BD%D1%83%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D1%81-%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D1%80%D0%B0%D0%BB%D0%B0%D0%BC%D0%B8-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-anespa-dx-1</url>
<price>21960</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_4d01b227b4c648669270f54d9ea6c17c~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ФИЛЬТР ВНУТРЕННИЙ С МИНЕРАЛАМИ ДЛЯ ANESPA DX</name>
<description><![CDATA[ВНУТРЕННЫЙ КАРТРИДЖ С КЕРАМИЧЕСКИМ НАПОЛНИТЕЛЕМ ДЛЯ SPA-СИСТЕМЫ ANESPA DX. Anespa DX позволяет пользоваться водой высокого качества. Отличный уровень очистки и подготовки воды с использованием внешнего фильтра и внутреннего картриджа с керамическим наполнителем (вулканический туф, Энергетический камень Чикутан и MIC-камень) для SPA-системы ANESPA DX от Enagic. Фильтрация воды с помощью смеси минеральных терапевтических камней термального источника и натуральных ингредиентов, обогащает ее безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Вода, измененная таким образом, обладает оздоравливающим и расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках Японии. ANESPA создает непрерывный поток горячей целебной ионизированной минеральной воды. СОСТАВ КАРТРИДЖА С КЕРАМИЧЕСКИМ НАПОЛНИТЕЛЕМ Керамический картридж. Керамический картридж содержит слои керамического наполнения. Тонкость фильтра в 3 раза эффективнее, чем у других продуктов на рынке ионизаторов. Керамические шарики из горячих источников Футаматы и уголь бамбука идеально совмещаются в едином фильтре. Керамические шарики из радиального термального источника Футамата, вулканический туф. Туф для Anespa DX добывается из радиационного термального источника Футамата на о. Хоккайдо, известный во всей Японии. Туф - это минеральный камень, образованный из отложений кристаллов карбоната. Керамические шарики Чикутан, Энергетический камень. Энергетический камень Чикутан, активированный естественным путем, генерирует интенсивную энергию дальнего инфракрасного диапазона, высвобождая тем самым в 30 раз больше отрицательно заряженных ионов, чем природный Турмалин. Керамические минеральные шарики, MIC-камень. MI- камень производит активированную, слегка щелочную воду, которая прекрасно подойдет для вашей кожи. Камень MIC богат минералами, поскольку изготовлен более чем из 25 000 различных минералов. Он очищает воду путем расщепления токсичных веществ и контролирует качество воды. …………………………………………………………………….. ANESPA DX - это эксклюзивный, не имеющий аналогов, ионизатор для ванной (душевой) комнаты. Прибор вырабатывает непрерывный поток целебной ионизированной минеральной воды. Очистка воды. Специально изготовленный внешний ионный фильтр прибора максимально очищает воду из водопровода, устраняя из ее состава на 100% хлор, фтор, бактерии и другие вредные вещества, такие как: тригалометаны, фенолы, осадки, запахи, привкус и органический мусор. Вода становится Живой за счет особой мелкокластерной структуры и приобретаемой щелочности. Следующий этап - фильтрация с помощью минеральных терапевтических камней, находящихся во внутреннем керамическом картридже. Вода обогащается безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Вода, измененная таким образом, обладает расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках известного курорта Японии Футамата. С помощью ANESPA Вы можете дома насладиться полезными свойствами минеральной ионизированной воды. Двухкартриджная система прибора содержит смесь натуральных терапевтических, тщательно подобранных, ингредиентов из минеральных источников, приносящих пользу коже. Обильный поток воды разбивается на более мелкие кластеры для того, чтобы они лучше абсорбировались телом, и кожа насыщалась полезной и чистой водой. AneSPA создает поток горячей воды, благотворно влияя на физическое и психоэмоциональное состояние человека. ANESPA DX – Активатор Ионной Воды для душа Enagic. Подключение и управление ионизатором воды осуществляется очень просто. Вы легко справитесь с этим. При необходимости - обращайтесь! Поможем Вам с установкой аппарата!]]></description>
</offer>
<offer id="2554426371" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%B1%D1%83%D1%82%D1%8B%D0%BB%D0%BA%D0%B0-%D1%81-%D0%BF%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%BE%D0%B9-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%81%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B</url>
<price>274.5</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_1b6573d9fb834e0ab217f59b22b1b471~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>БУТЫЛКА С ПОМПОЙ ДЛЯ СИЛЬНОЙ ВОДЫ</name>
<description><![CDATA[БУТЫЛКА С ПОМПОЙ ДЛЯ СИЛЬНОЙ ВОДЫ. БРЕНДИРОВАННАЯ ЧЕРНАЯ БУТЫЛКА С ДОЗАТОРОМ-ПОМПОЙ ДЛЯ СИЛЬНОЙ ВОДЫ, 500мл. Цвет матовый черный. На корпусе контейнера/бутылочки нанесен логотип компании Enagic и Change Your Water… Change Your Life. Бутылочка многоразового использования из безопасного твердого пластика. Горлышко закручивается белой пробкой с механизмом дозации. Удобный, компактный контейнер позволяет применять Сильнокислую или Сильнощелочную воду практически везде: квартира, дом, офис, машина… Бутылочку можно использовать в ресторанах, офисах, медцентрах и больницах, салонах красоты и фитнес центрах, на личной кухне дома итд.  В период пандемии ковида использовалась такая бутылочка в качестве диспенсера-санитайзера. Вы можете воспользоваться бутылочкой и мгновенно увлажнить руки антисептиком (Сильнокислая вода) или провести дезинфекцию любой поверхности. Уникальная сильная вода очень выгодна для ежедневного применения. Сильнощелочную воду из дозатора можно применять в качестве моющего средства. Поменяйте воду - привычный образ жизни станет гораздо ярче! Здоровой будет кожа тела, чистыми и блестящими будут поверхности, вкусными и безопасными продукты! ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА STRONG WATER (Сильной Канген Воды) и ACIDIC WATER (Сильнокислой Канген Воды). Концентрированная Сильнощелочная Канген Вода рН 11,5 и ОВП  -800мВ...-850мВ. Сильная Канген Вода (Strong Water) всегда будет востребована в Вашей повседневной жизни, потому как помогает обеспечивать гигиену, благодаря своему сильнейшему чистящему эффекту. Это экологически чистое моющее средство и безопасный сильнодействующий чистящий агент. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнокислой водой рН2,5. Вода не питьевая. Хранение в темном контейнере. Концентрированная Сильнокислая Канген Вода рН 2,5 и ОВП +1150мВ. Сильнокислая Канген вода (Acidic Water) рН2,5 - высокоактивный дезинфектант нового поколения, обладающий универсальным биоцидным действием и сочетающий в себе дезинфицирующие, противовоспалительные и стерилизующие свойства. Благодаря метастабильности раствора сокращается время дезинфекции, отсутствует привыкание микроорганизмов к механизму действия. Дезинфицирующие свойства позволяют убивать микробы и бактерии за 30 секунд. Храните сильнокислую воду в темном контейнере. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнощелочной водой рН11,5. Применяется с целью экологичного дезинфектора. Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://dzen.ru/video/watch/63f8ac9fe59c5a53fdc7eb0a Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3UQ]]></description>
</offer>
<offer id="1817766205" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%81%D0%BB%D0%BE%D1%82-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%83%D1%81%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8F-%D1%8D%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%B0</url>
<price>2196</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_8e2ff472a9d64b9898c1d9c561cacb37~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>СЛОТ ДЛЯ Усилителя ЭЛЕКТРОЛИЗА</name>
<description><![CDATA[СЛОТ LeveLuk K8 ДЛЯ УСИЛИТЕЛЯ ЭЛЕКТРОЛИЗА. СЛОТ ДЛЯ УСИЛИТЕЛЯ ЭЛЕКТРОЛИЗА - это специальная емкость для хранения усилителя электролиза и его использования в конкретный период, по необходимости. Предназначен для Канген аппарата LeveLuk K8. Новый, адаптированный слот выполнен из безопасного, устойчивого к коррозии пластика. Отлично выполняет свои функции. Инженеры Энаджик доработали и усовершенствовали этот необходимый аксессуар. ФИРМЕННЫЙ УСИЛИТЕЛЬ ЭЛЕКТРОЛИЗА – это жидкий соляной раствор. Предназначен для производства сильно кислой и сильнощелочной воды (не питьевые виды воды). Расфасован компанией Энаджик в белые пластиковые бутылочки. Не имеет срока годности. Заправляется в специальную емкость Канген машины. Используется прибором при нажатой кнопке 2,5рН. В процессе работы прибор производит одновременно сильно кислую и сильнощелочную воду. Концентрированная Сильнощелочная Канген Вода рН 11,5 и ОВП  -800мВ...-850мВ. Сильная Канген Вода (Strong Water) всегда будет востребована в Вашей повседневной жизни, потому как помогает обеспечивать гигиену, благодаря своему сильнейшему чистящему эффекту. Преимуществом этой воды является растворяющее свойство. Это экологически чистое моющее средство и сильнодействующий чистящий агент. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнокислой водой рН2,5. Сильнощелочная вода применяется с целью уменьшения использования привычных бытовых химических чистящих средств, практически в любой сфере жизни человека. Вода не питьевая. Храните сильнощелочную воду в темном контейнере. Сильно Кислая Канген Вода рН 2,5 и ОВП +1150мВ. Сильнокислая Канген вода рН2,5 - высокоактивный дезинфектант нового поколения, обладающий универсальным биоцидным действием и сочетающий в себе дезинфицирующие, противовоспалительные и стерилизующие свойства. Благодаря метастабильности раствора сокращается время дезинфекции, отсутствует привыкание микроорганизмов к механизму действия. Мощные антибактериальные и дезинфицирующие свойства позволяют убивает микробы и бактерии за 30 секунд. Храните сильно кислую воду в темном контейнере. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнощелочной водой рН11,5. Сильнокислая вода применяется с целью замены привычных антисептиков на основе спирта, хлора и йода на более экологичный дезинфектор. Для работы с раствором не требуются индивидуальные средства защиты. Используйте ее для дезинфекции поверхности кухни и принадлежностей, чтобы пространства оставались безопасными и чистыми. Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://rutube.ru/video/53ae104466b55594d32c32e2d6a3054b/ Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3U]]></description>
</offer>
<offer id="2540232877" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BF%D0%B0%D0%BA%D0%B5%D1%82-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B9-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B</url>
<price>610</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_236d06f6ea1945f58422dba321131643~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ПАКЕТ ДЛЯ ПИТЬЕВОЙ КАНГЕН ВОДЫ</name>
<description><![CDATA[ПАКЕТ ДЛЯ ПИТЬЕВОЙ КАНГЕН ВОДЫ. ОРИГИНАЛЬНЫЙ ПАКЕТ ДЛЯ ПИТЬЕВОЙ КАНГЕН ВОДЫ, 5,0л. Пакет яркий. На фоне голубого цвета морской волны фото Канген аппарата LeveLuk K8 и характеристики свойств Канген воды. Отражены медали заслуженных сертификатов. Золотая медаль медицинского сертификата сообщает клиентам, что Канген воду производят аппараты медицинского назначения, а не кухонного оборудования. Пакет многоразового использования выполнен из безопасного прочного мягкого пластика. Есть маркировка BPA FREE. Пакет удобный, легкий, компактный. Есть удобная ручка для удержания. Дно пакета прочное. Пакет позволяет брать с собой в дорогу 5 литров Канген воды. Вы можете делиться Канген водой со своими родными и близкими, запасаться водой впрок. Особенно, когда только знакомитесь с возможностями Канген воды. ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА КАНГЕН ВОДЫ. С помощью Канген аппаратов водопроводная вода в результате очистки и ионизации, меняет свою молекулярную структуру. Одновременно повышается ее уровень pH, вода становится щелочной, обогащается водородом, получая антиоксидантные и биостимулирующие свойства, которые способствуют: нормализации работы желудочно-кишечного тракта (выводятся шлаки и токсины из организма, налаживается пищеварительный процесс); снижению рисков развития стрессов, депрессий, аллергических реакций; активирует работу естественных защитных функций организма; снижению рисков развития сердечно-сосудистых заболеваний; способствуют повышению иммунной защиты организма; замедляет старение и продлевает красоту. Как, следствие, УРОВЕНЬ ЖИЗНИ, ее КАЧЕСТВО и ПРОДОЛЖИТЕЛЬНОСТЬ значительно ПОВЫШАЮТСЯ. Ионизированная Канген вода имеет приятный мягкий вкус, отлично подходит для ежедневного питья и приготовления пищи. Особенно это актуально, когда в семье есть дети. Ионизированная вода стимулирует иммунную систему организма, инициирует профилактику от многих заболеваний (такая вода используется даже при онкозаболеваниях). Структурированная Канген вода полноценно усваивается организмом. Водородная, щелочная вода, обладающая отрицательным ОВП (окислительно-восстановительным потенциалом) – эффективный антиоксидант, замедляющий старение и продлевающий ЖИЗНЬ. О свойствах питьевой Канген воды смотрите на нашем сайте ЗДЕСЬ. О применении питьевой Канген воды смотрите на нашем сайте ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="233746465" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%B1%D1%83%D1%82%D1%8B%D0%BB%D0%BA%D0%B8-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B9-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B</url>
<price>1220</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_2fbc4de95cbf41628811c15da12859bf~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>БУТЫЛКИ ДЛЯ ПИТЬЕВОЙ КАНГЕН ВОДЫ</name>
<description><![CDATA[БУТЫЛКИ ДЛЯ ПИТЬЕВОЙ КАНГЕН ВОДЫ. БРЕНДИРОВАННЫЕ БУТЫЛКИ ДЛЯ ПИТЬЕВОЙ КАНГЕН ВОДЫ С ЛОГОТИПОМ «Enagic Russia», 0,6л. Цвет синий и фиолетовый. Выполнены из безопасного твердого пластика. Бутылки многоразового использования. Удобные, компактные. Позволяют брать с собой в дорогу Канген воду. Вы можете делиться Канген водой со своими родными и близкими. ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА КАНГЕН ВОДЫ. С помощью Канген аппаратов водопроводная вода в результате очистки и ионизации, меняет свою молекулярную структуру. Одновременно повышается ее уровень pH, вода становится щелочной, обогащается водородом, получая антиоксидантные и биостимулирующие свойства, которые способствуют: нормализации работы желудочно-кишечного тракта (выводятся шлаки и токсины из организма, налаживается пищеварительный процесс); снижению рисков развития стрессов, депрессий, аллергических реакций; активирует работу естественных защитных функций организма; снижению рисков развития сердечно-сосудистых заболеваний; способствуют повышению иммунной защиты организма; замедляет старение и продлевает красоту. Как, следствие, УРОВЕНЬ ЖИЗНИ, ее КАЧЕСТВО и ПРОДОЛЖИТЕЛЬНОСТЬ значительно ПОВЫШАЮТСЯ. Ионизированная Канген вода имеет приятный мягкий вкус, отлично подходит для ежедневного питья и приготовления пищи. Особенно это актуально, когда в семье есть дети. Ионизированная вода стимулирует иммунную систему организма, инициирует профилактику от многих заболеваний (такая вода используется даже при онкозаболеваниях). Структурированная Канген вода полноценно усваивается организмом. Водородная, щелочная вода, обладающая отрицательным ОВП (окислительно-восстановительным потенциалом) – эффективный антиоксидант, замедляющий старение и продлевающий ЖИЗНЬ. О свойствах питьевой Канген воды смотрите на нашем сайте ЗДЕСЬ. О применении питьевой Канген воды смотрите на нашем сайте ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="2996936725" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/leveluk-sd501-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82-%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B0-1</url>
<price>317200</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_df8e487c77944d34a9abc85888376916~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>Leveluk SD501 Enagic КАНГЕН АППАРАТ КУПИТЬ ЦЕНА</name>
<description><![CDATA[ИОНИЗАТОР КАНГЕН ВОДЫ LeveLuk SD501. Ионизатор Воды LeveLuk SD501 - легендарная модель японской компании Enagic. Долговечный прибор для получения щелочной, структурированной, водородной Канген воды. Этот проточный ионизатор непрерывного электролиза один из мощным антиоксидантных приборов на мировом рынке! Популярная модель линейки Gold Standard. Канген Аппарат премиум класса от японской компании Enagic, мирового лидера в производстве систем ионизации и очистки воды, можно купить у нас. Лучшая цена от производителя! Прибор был самым лучшим в своем классе среди промышленно производимых ионизаторов воды пока... не появилась, в 2014 году, модель Leveluk Kangen 8, с сильнейшей электролизной камерой (8 активных пластин-электродов), большим интуитивным сенсорным экраном с кнопками переключения режима получаемой воды и меню управления (LCD-дисплей), понятными голосовыми подсказками на 10 языках. Обратите внимание на Leveluk Kangen 8! Этот прибор для вас и вашей семьи может стать удачной инвестицией в здоровье и возможный будущий бизнес. LeveLuk SD501 хорошо себя зарекомендовал в коммерческом применении в течении последних 35 лет. Коммерческое применение Канген воды, которую производят ионизаторы Enagic, подходит для любых объектов. Начиная от маленьких магазинчиков до детских садов, школ, университетов, СПА-салонов, медицинских центров, больниц, госпиталей, гостиниц, фитнес-клубов, ресторанов, корпоративных офисов. Т.е. аппараты универсальны и применимы как в личном использовании, так и в любых общественных организациях. LeveLuk SD501 обеспечивает высокую производительность. Электролизная камера оснащена семью титановыми пластинами, покрытыми платиной самой высокой пробы (99,97 процентов). Есть встроенный фильтр на входящую воду. Фильтр обеспечивает чистоту производимой воды, а безопасность - инертные металлы электродов (титан и платина). При электролизе они не разлагаются и не выделяют в воду опасные ионы, как электроды из других металлов. Большая поверхность сплошных титановых электродов позволяет получить Канген воду с уникальными свойствами. Показатели воды тем стабильнее и лучше, чем большее количество пластин-электродов участвует в процессе ионизации, чем больше сама площадь пластин, через которую проходит вода. Именно конструкторское решение устройства титановых пластин отличает продукцию Enagic от конкурентов на рынке. Инновационная, современная технология аппарата LeveLuk SD501 не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить на потоке несколько видов Канген воды, которые могут использоваться в различных целях: для питья, приготовления пищи, для умывания, уборки, чистки и дезинфекции. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Leveluk SD501, генератор непрерывного электролиза воды, занимает и сейчас лидирующую позицию в ассортименте Enagic. Как и в других моделях приборов, при создании данной машины были использованы инновационные технологии. Проточная система любых Канген аппаратов, в т.ч. и LeveLuk SD501, не имеет аналогов! Она безопасна и работает бесперебойно. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, мелкокластерную целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 750мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Как и все модели ионизаторов Enagic, эта машина легко подсоединяется к смесителю на кухне и производит семь видов Канген воды с полезными физико-химическими свойствами в неограниченном количестве. Водой Вы можете делиться со своими родными и близкими, т.к. мощности прибора достаточно, чтобы Kangen вода сохраняла целебные свойства в течение 48 часов (до 72 часов). Щелочность сохраняется на месяцы. Аппарат отлично подходит для любой кухни. Имеет жидкокристаллический экран, систему самоочистки, а также голосовые подсказки на английском языке для удобства эксплуатации. Не занимает много места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф. КАЧЕСТВО И ТИПЫ КАНГЕН ВОДЫ. Leveluk K8 производит 5 типов (7 видов) воды: Нейтральную Канген воду (7.0pH). Щелочную воду Kangen Water (8.5 - 9,0 - 9.5pH). Кислую Канген воду или Воду красоты (4.0 - 6.0рН). Сильнокислую Канген воду (2.5pH). Сильнощелочную Канген воду (11.0-12,0pH). ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ АППАРАТА Leveluk SD501. Нейтральная питьевая Канген вода: 2,5 - 7,0 литров в мин. Питьевая щелочная Канген вода: 2,5 - 7,0 литров в мин. Кислая Канген вода, Бьюти вода: 1,5 – 2,6 литров в мин. Сильнокислая дезинфицирующая Канген вода: 0,61 - 1,2 литров в мин. Сильнощелочная Канген вода: 1,2 – 3,0 литров в мин. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Может достигать от -100мВ до -750мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У LeveLuk SD501 предусмотрен автоматический и ручной метод чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь +7(926) 954-4100. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Полное описание, технические характеристики и дополнительную сравнительную информацию смотрите ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="4282826235" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%81%D0%BB%D0%BE%D1%82-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BB%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0-%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%86%D0%B8%D1%8F</url>
<price>2196</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_f0d06df4792c4a85895a07b156f63f55~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>СЛОТ ДЛЯ ЛАКТАТА КАЛЬЦИЯ</name>
<description><![CDATA[СЛОТ LeveLuk K8 ДЛЯ ЛАКТАТА КАЛЬЦИЯ. СЛОТ ДЛЯ ЛАКТАТА КАЛЬЦИЯ - это специальная емкость для хранения раствора с лактатом кальция и его использования при необходимости в период получения любой питьевой Канген воды. Предназначен для Канген аппарата LeveLuk K8. Новый, адаптированный слот выполнен из безопасного, устойчивого к коррозии пластика. Отлично выполняет свои функции. Инженеры Энаджик доработали и усовершенствовали этот необходимый аксессуар. МИНЕРАЛЬНАЯ ДОБАВКА ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ. Белый мелкий порошок почти без запаха. На воздухе выветривается. Медленно растворим в холодной воде (1:20), легко - в горячей воде. Лактат Кальция используется обладателями Канген аппаратов для получения питьевой Канген воды из прибора при сильно опресненной входящей воде (вода практически без минералов). Лактат кальция обогащает деминерализованную входящую в аппарат воду и улучшает процесс получения питьевой Канген воды разных уровней рН. ИНСТРУКЦИЯ ПО ПРИМЕНЕНИЮ МИНЕРАЛЬНОЙ ДОБАВКИ ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ. Используйте мерную ложку, входящую в комплект к минеральной добавке. Насыпьте 5 мерных ложек без горки в специальную емкость/резервуар для раствора с минеральной добавкой лактат кальция. Залейте емкость до полного уровня теплой водой (не холодной и не горячей!!!). Закройте крышкой и потрясите емкость не менее 1 минуты, чтобы растворить лактат кальция. На экране настроек, в меню вашего аппарата LeveLuk Kangen 8 выберите «Минеральная добавка». Поместите резервуар с раствором минеральной добавки лактат кальция в аппарат, в нижнюю нишу. Хранить порошок лактата кальция в прохладном темном месте, вдали от прямых солнечных лучей. ГДЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ ЕЩЕ ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ? Фармакология и Применение вещества Лактат Кальция. Лактат кальция используется в качестве пищевой добавки с номером E327 и в медицине, в основном для лечения дефицита кальция. Применение в медицине. Гипокальциемия, повышенная потребность в кальции (беременность, период лактации, период роста), недостаточное поступление кальция с пищей, нарушение обмена кальция, в т.ч. в постменопаузном периоде, повышенное выведение кальция (хроническая диарея, вторичная гипокальциемия, в т.ч. на фоне длительного приема некоторых диуретиков, противосудорожных ЛС или глюкокортикоидов), недостаточность паращитовидных желез, аллергические заболевания, кожные заболевания, кровотечения, повышенная проницаемость сосудов. Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://rutube.ru/video/53ae104466b55594d32c32e2d6a3054b/ Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3UQ О применении питьевой Канген воды смотрите на нашем сайте ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="899826952" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/leveluk-sd501-platinum-%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B0-1</url>
<price>335500</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_1da74da6281641acbd94cbb09175e1df~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>LeveLuk SD501 Platinum Enagic ИОНИЗАТОР КАНГЕН ВОДЫ КУПИТЬ ЦЕНА</name>
<description><![CDATA[ИОНИЗАТОР КАНГЕН ВОДЫ LeveLuk SD501 Platinum. Ионизатор Канген Воды LeveLuk SD501 Platinum – одна из топовых моделей ионизаторов от Enagic, выпуск 2010 года. Долговечный прибор для получения щелочной, структурированной, водородной Канген воды. Это проточный ионизатор непрерывного электролиза, мощный антиоксидантный прибор! Популярная модель линейки Gold Standard. Канген Аппарат премиум класса от японской компании Enagic, мирового лидера в производстве систем ионизации и очистки воды, можно купить у нас. Лучшая цена от производителя! Внешний вид LeveLuk SD501 Platinum гармонично сочетает в себе стильный дизайн и мощную, высокую производительность предшественника SD501. Легко подсоединяется к смесителю и производит воду с разными свойствами. Как и другие Канген Аппараты, SD501 Platinum имеет встроенный фильтр доочистки на входящую воду, который обеспечивает чистоту производимой воды, систему автоматической самоочистки и возможность принудительной чистки камеры ионизации (электродов), жидкокристаллический дисплей, на который выводятся команды управления аппаратом в текстовом виде, кроме текстовых команд, прибор имеет и голосовое управление. Голосовые подсказки для удобства эксплуатации на 5 языках: английском, немецком, французском, итальянском и испанском, электролизную камеру (7 титановых сплошных пластин, покрытых платиной самой высокой пробы (99,97 процентов), обеспечивают безопасность производимой воды). При электролизе они не разлагаются и не выделяют в воду опасные ионы, как электроды из других металлов. Большая поверхность сплошных титановых электродов позволяет получить Канген воду с уникальными свойствами. Показатели воды тем стабильнее и лучше, чем большее количество пластин-электродов участвует в процессе ионизации, чем больше сама площадь пластин, через которую проходит вода. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 750мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Именно конструкторское решение устройства титановых пластин отличает продукцию Enagic от конкурентов на рынке. Инновационная, современная технология аппарата LeveLuk SD501 не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить на потоке несколько видов Канген воды, которые могут использоваться в различных целях: для питья, приготовления пищи, для умывания, уборки, чистки и дезинфекции. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Leveluk SD501 Platinum был самым лучшим в своем классе среди промышленно производимых ионизаторов воды пока... не появилась, в 2014 году, модель Leveluk Kangen 8, с сильнейшей электролизной камерой (8 активных пластин-электродов), большим интуитивным сенсорным экраном с кнопками переключения режима получаемой воды и меню управления (LCD-дисплей), понятными голосовыми подсказками на 10 языках. Обратите внимание на Leveluk Kangen 8! Этот прибор для вас и вашей семьи может стать удачной инвестицией в здоровье и возможный будущий бизнес. Прибор хорошо себя зарекомендовал в коммерческом применении в течении последних 15 лет. Запатентованная система фильтрации и ионизации воды от Enagic дает колоссальные преимущества для бизнеса любых размеров. К ним относятся рестораны, производства, детские сады, школы, офисы, больницы, госпитали, медцентры, фитнес-клубы, салоны красоты и другие публичные предприятия, которые связаны с использованием воды. Покупка Канген машины с коммерческой целью и использование ее в течение 15-20 лет позволяет получать чистую и эффективную воду высокого качества для различных целей легче, чем когда-либо. LeveLuk SD501 Platinum достаточно компактен, не занимает много места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф. Идеально подойдет для любой кухни. Легко и непринужденно вписывается в любой дизайн, выполненный даже по индивидуальному заказу. Особенно подходит стиль металлик. По многочисленным признаниям - это современная, надежная, красивая машина, аппарат премиум класса, для получения Kangen воды и одно из наилучших предложений в линейке Канген машин. SD501 Platinum - абсолютно совершенная модель от Enagic. КАЧЕСТВО И ТИПЫ КАНГЕН ВОДЫ. LeveLuk SD501 Platinum производит 5 типов (7 видов) воды: Нейтральную Канген воду (7.0pH). Щелочную воду Kangen Water (8.5 - 9,0 - 9.5pH). Кислую Канген воду или Воду красоты (4.0 - 6.0рН). Сильнокислую Канген воду (2.5pH). Сильнощелочную Канген воду (11.0-12,0pH). ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ АППАРАТА LeveLuk SD501 Platinum. Нейтральная питьевая Канген вода: 2,5 - 7,0 литров в мин. Питьевая щелочная Канген вода: 2,5 - 7,0 литров в мин. Кислая Канген вода, Бьюти вода: 1,5 – 2,6 литров в мин. Сильнокислая дезинфицирующая Канген вода: 0,61 - 1,2 литров в мин. Сильнощелочная Канген вода: 1,2 – 3,0 литров в мин. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Может достигать от -100мВ до -750мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У LeveLuk SD501 Platinum предусмотрен автоматический и ручной (принудительный) способ чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь по телефону +7(926) 565-3661. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Полное описание, технические характеристики и дополнительную сравнительную информацию смотрите ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="8626706" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%80-%D0%B2%D0%BD%D0%B5%D1%88%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-anespa-dx</url>
<price>7137</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_48b2c5f7c88548c3afbad2a100a7df84~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ФИЛЬТР ВНЕШНИЙ ДЛЯ ANESPA DX</name>
<description><![CDATA[ВНЕШНИЙ ФИЛЬТР ДЛЯ SPA-СИСТЕМЫ ANESPA DX. Anespa DX позволяет пользоваться водой высокого качества.  Отличный уровень очистки воды достигается использованием внешнего фильтра. Внешний фильтр выполнен в виде цилиндра из многослойного прессованного углеродного волокна с активированным углем. Волокно картриджа пропитано турмалином. Фильтр эффективно удаляет из водопроводной воды опасные компоненты: хлор, фтор, бактерии, фенолы, тригалометан, осадочные породы, запах, неприятный вкус, органические загрязнения, пылевидные вещества и грибки. Таким образом картридж меняет состав водопроводной воды и усиливает полезное действие керамических шариков. ФИЛЬТР. Норма, интервал, замены фильтра: 1-2 года эксплуатации. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр аппарата служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! РАСХОДНИКИ И ПРИБОРЫ НОВЫЕ – В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Производитель – Япония, Enagic. Цена внешнего фильтра для ANESPA DX - 7 137 руб за шт. …………………………………………………………………….. ANESPA DX - это эксклюзивный, не имеющий аналогов, ионизатор для ванной (душевой) комнаты. Прибор вырабатывает непрерывный поток целебной ионизированной минеральной воды. Специально изготовленный внешний ионный фильтр прибора максимально очищает воду из водопровода, устраняя из ее состава на 100 процентов хлор, фтор, бактерии и другие вредные вещества, такие как: тригалометаны, фенолы, осадки, запахи, привкус и органический мусор. Вода становится Живой за счет особой мелкокластерной структуры и приобретаемой щелочности. Следующий этап - фильтрация с помощью минеральных терапевтических камней, находящихся во внутреннем керамическом картридже. Вода обогащается безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Вода, измененная таким образом, обладает расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках известного курорта Японии Футамата. С помощью ANESPA Вы можете дома насладиться полезными свойствами минеральной ионизированной воды. Двухкартриджная система прибора содержит смесь натуральных терапевтических, тщательно подобранных, ингредиентов из минеральных источников, приносящих пользу коже. Обильный поток воды разбивается на более мелкие кластеры для того, чтобы они лучше абсорбировались телом, и кожа насыщалась полезной и чистой водой. AneSPA создает поток горячей воды, благотворно влияя на физическое и психоэмоциональное состояние человека. ANESPA DX – Активатор Ионной Воды для душа Enagic]]></description>
</offer>
<offer id="1777744923" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%81%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B9-%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%81%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B</url>
<price>183</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_ac257b1e618a4712806c446bfdc243c3~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ</name>
<description><![CDATA[СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ. БРЕНДИРОВАННАЯ СПРЕЙ ЕМКОСТЬ ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ С РАСПЫЛИТЕЛЕМ, 75мл. Цвет матовый черный. На корпусе контейнера/бутылочки нанесен логотип компании Enagic и Change Your Water… Change Your Life. Бутылочка многоразового использования из безопасного твердого пластика. Горлышко закручивается белой пробкой с механизмом распыления. Форсунка с дозатором закрывается дополнительным колпачком из прозрачного пластика. Удобный, компактный контейнер легко помещается в небольшой дамской сумочке. Позволяет брать с собой Сильнокислую или Сильнощелочную воду на любое мероприятие или в поездку. Вы можете воспользоваться бутылочкой с распылителем, мгновенно увлажнить руки, любой участок кожи, или любую поверхность (варочная панель, дверная ручка, рулевое колесо или «торпеда» в машине, овощи и фрукты итд). Уникальная сильная вода очень выгодна для ежедневного применения. Поменяйте воду - привычный образ жизни станет гораздо ярче! Здоровой будет кожа тела, чистыми и блестящими будут поверхности, вкусными и безопасными продукты! ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА STRONG WATER (Сильной Канген Воды) и ACIDIC WATER (Сильнокислой Канген Воды). Концентрированная Сильнощелочная Канген Вода рН 11,5 и ОВП  -800мВ...-850мВ. Сильная Канген Вода (Strong Water) всегда будет востребована в Вашей повседневной жизни, потому как помогает обеспечивать гигиену, благодаря своему сильнейшему чистящему эффекту. Преимуществом этой воды является ее растворяющее свойство. Это экологически чистое моющее средство и безопасный сильнодействующий чистящий агент. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнокислой водой рН2,5. Сильнощелочная вода применяется с целью уменьшения использования привычных бытовых химических чистящих средств, практически в любой сфере жизни человека. Вода не питьевая. Храните сильнощелочную воду в темном контейнере. Концентрированная Сильнокислая Канген Вода рН 2,5 и ОВП +1150мВ. Сильнокислая Канген вода (Acidic Water) рН2,5 - высокоактивный дезинфектант нового поколения, обладающий универсальным биоцидным действием и сочетающий в себе дезинфицирующие, противовоспалительные и стерилизующие свойства. Благодаря метастабильности раствора сокращается время дезинфекции, отсутствует привыкание микроорганизмов к механизму действия. Мощные антибактериальные и дезинфицирующие свойства позволяют убивать микробы и бактерии за 30 секунд. Храните сильнокислую воду в темном контейнере. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнощелочной водой рН11,5. Сильнокислая вода применяется с целью замены привычных антисептиков на основе спирта, хлора и йода на более экологичный дезинфектор. Для работы с раствором не требуются индивидуальные средства защиты. Используйте ее для дезинфекции поверхности кухни и принадлежностей, чтобы пространства оставались безопасными и чистыми. Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://rutube.ru/video/53ae104466b55594d32c32e2d6a3054b/ Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3UQ]]></description>
</offer>
<offer id="3727307767" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%80-%D1%83%D0%BD%D0%B8%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B9-f%D1%811-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2-1</url>
<price>12407</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_f4e10fe2e00d419d98cb9ca3c88ec640~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ФИЛЬТР УНИВЕРСАЛЬНЫЙ FC1 ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[УНИВЕРСАЛЬНЫЙ ФИЛЬТР FС1 - новый фильтр более тонкой очистки, нежели предыдущие модели. Корпус фильтра выполнен из твердого, безопасного, устойчивого к коррозии, пластика. Фильтрующий элемент внутри – активированный уголь. Эта модель заменила в 2024 году модели прошлых лет - F8 и HG-N. Инженеры Энаджик доработали и усовершенствовали фильтр FС1. Улучшено качество фильтрации воды. Картридж отлично выполняет свои функции. Теперь FС1 подходит ко всем более новым моделям Канген аппаратов - LeveLuk К8, Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum, Leveluk JR II, Leveluk JR IV, Leveluk R. FС1 - трехслойный высокопроизводительный универсальный фильтр тонкой очистки. Удаляет из водопроводной воды такие вещества как свинец, хлор, фтор, вредные выбросы, бактерии, ржавчину, окалину, песок, ил и различные примеси. При этом сохраняет необходимые организму щелочные минералы. Новейшие технологии позволили усовершенствовать и улучшить фильтрацию воды для Канген Аппаратов. Запасайтесь фильтрами впрок – это выгодно и продуктивно! Фильтр FС1 удаляет как минимум 95 процентов хлора и может пропустить через себя до 12000 литров воды без замены. Пожалуйста, обратите внимание на то, что внутренние фильтры для аппаратов Enagic, не делают непригодную воду для питься, пригодной. Фильтры, предлагаемые Enagic, могут улучшить общее качество воды (улучшить вкус, запах, уменьшить осадок, удалить определенные субстанции) и сделать ее более пригодной для процесса электролиза, являющегося главной функцией наших аппаратов. Для более тонкой фильтрации-очистки воды перед аппаратом необходимо устанавливать эффективные префильтры надежных компаний, которые специализируются на производстве и продаже систем очистки воды. Сейчас есть достаточно эффективные, надежные, недорогие и удобные в установке трехступенчатые фильтры. Чтобы ионизатор воды всегда производил свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, вовремя меняйте картриджи фильтров и префильтров. Обращайтесь, мы поможем приобрести не только фильтры, но и сами Канген Аппараты. Это высокоточное японское оборудование водоподготовки, которое превращает обычную водопроводную воду в Эликсир Жизни – Щелочную, Структурированную, Обогащенную Водородом Канген Воду с отрицательным ОВП!]]></description>
</offer>
<offer id="3043743500" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BF%D0%BE%D1%80%D0%BE%D1%88%D0%BE%D0%BA-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%87%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BA%D0%B8-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B1%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B2</url>
<price>2440</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_feb82b65648648278cc79cdd1bdd5a62~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ПОРОШОК ДЛЯ ЧИСТКИ КАНГЕН ПРИБОРОВ</name>
<description><![CDATA[ПОРОШОК ДЛЯ ЧИСТКИ КАНГЕН ПРИБОРОВ. С течением времени (эксплуатации Канген прибора), если не проводить ежемесячную чистку камеры электролиза все больше солей откладывается на электродах, пропадают полезные свойства Канген воды, может появиться нехороший запах и вкус, в производимой воде появляются хлопья солей... Пластины-электроды кальцинируются из-за серьезного пренебрежения уходом. Когда камера электролиза забивается полностью солями, вода вообще не идет из ионизатора.... Необходимо регулярно обслуживать Канген машину, чтобы поддерживать ее максимальную эффективность и высокую производительность. Компания Энаджик рекомендует регулярно проводить декальцинацию Канген Аппаратам фирменной лимонной кислотой 2 раза в месяц в районах в повышенной жесткостью воды или 1 раз в месяц с нормальным уровнем солей в водопроводной воде. Очищать камеру электролиза от кальциево-магниевых солей необходимо, чтобы все заявленные свойства Канген воды были на высоком уровне, как у нового прибора. Обращайтесь, мы поможем приобрести не только различные расходники, но и сами Канген Аппараты. Это высокоточное японское оборудование водоподготовки, которое превращает обычную водопроводную воду в Эликсир Жизни – Щелочную, Структурированную, Обогащенную Водородом Канген Воду с отрицательным ОВП! Кроме порошка для чистки, у нас можно приобрести и фильтры FС1. Они подходят для любого Канген Аппарата. Запасайтесь фильтрами впрок – это выгодно и продуктивно!]]></description>
</offer>
<offer id="2228521828" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BB%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B0%D1%82-%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%86%D0%B8%D1%8F-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BF%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%B2</url>
<price>4880</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_d1177b4f62984bd38847ebfda1f315b5~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ. Минеральная добавка Лактат Кальция для производства питьевой Канген воды. Банка с белым мелким порошком, 250гр. Размер одной порции для раствора (Leveluk К8)  - 5 мерных ложек (20гр). Количество порций в упаковке - 10. Порошок почти без запаха. На воздухе выветривается. Медленно растворим в холодной воде, легко - в горячей воде. Лактат Кальция используется непосредственно обладателями Канген аппаратов для получения питьевой Канген воды из прибора при сильно опресненной входящей воде (вода практически без минералов). Минеральная добавка лактат кальция обогащает деминерализованную входящую в аппарат воду и улучшает процесс получения питьевой Канген воды разных уровней рН. ИНСТРУКЦИЯ ПО ПРИМЕНЕНИЮ МИНЕРАЛЬНОЙ ДОБАВКИ ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ. Для Канген Аппарата Leveluk К8. Используйте мерную ложку, входящую в комплект к минеральной добавке. Насыпьте 5 мерных ложек без горки в специальную емкость/резервуар для раствора с минеральной добавкой лактат кальция. Залейте емкость до полного уровня теплой водой (не холодной и не горячей!!!). Закройте крышкой и потрясите емкость не менее 1 минуты, чтобы растворить лактат кальция. На экране настроек, в меню вашего аппарата LeveLuk Kangen 8 выберите «Минеральная добавка». Поместите резервуар с раствором минеральной добавки лактат кальция в аппарат, в нижнюю нишу. Для Канген Аппаратов Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum, Leveluk JR II, Leveluk JR IV. В аппарате справа, в нише над спецемкостью для усилителя электролиза, находится прозрачная мензурка в форме цилиндра. Ее нужно вынуть из прибора, засыпать лактат кальция и обратно вставить на место. Хранить порошок лактата кальция в прохладном темном месте, вдали от прямых солнечных лучей. ГДЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ ЕЩЕ ЛАКТАТ КАЛЬЦИЯ? Фармакология и Применение вещества Лактат Кальция. Лактат кальция используется в качестве пищевой добавки с номером E327 и в медицине, в основном для лечения дефицита кальция. Применение в медицине. Гипокальциемия, повышенная потребность в кальции (беременность, период лактации, период роста), недостаточное поступление кальция с пищей, нарушение обмена кальция, в т.ч. в постменопаузном периоде, повышенное выведение кальция (хроническая диарея, вторичная гипокальциемия, в т.ч. на фоне длительного приема некоторых диуретиков, противосудорожных ЛС или глюкокортикоидов), недостаточность паращитовидных желез, аллергические заболевания, кожные заболевания, кровотечения, отравление солями магния, щавелевой (оксалатами) и фтористой (фторидами) кислотами, повышенная проницаемость сосудов. Ионы кальция обеспечивают нормальную передачу нервных импульсов, сохранение тонуса скелетной и гладкой мускулатуры, деятельность миокарда, свертывание крови и др.]]></description>
</offer>
<offer id="1906426939" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D1%81%D0%BB%D0%BE%D1%82-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%B5%D0%B6%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D1%81%D1%8F%D1%87%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D1%87%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BA%D0%B8</url>
<price>2196</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_dcf43819966848aa9c3ed54d9e5cecb6~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>СЛОТ ДЛЯ ЕЖЕМЕСЯЧНОЙ ЧИСТКИ</name>
<description><![CDATA[СЛОТ LeveLuk K8 ДЛЯ ЕЖЕМЕСЯЧНОЙ ЧИСТКИ. СЛОТ ДЛЯ ЕЖЕМЕСЯЧНОЙ ЧИСТКИ – это специальная емкость для регулярной чистки Канген аппарата LeveLuk K8. Новый, адаптированный слот выполнен из безопасного, устойчивого к коррозии пластика. Отлично выполняет свои функции. Инженеры Энаджик доработали и усовершенствовали этот необходимый аксессуар. Чтобы ионизатор воды всегда производил свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, его необходимо чистить. Проводить 1 раз в месяц регулярную чистку-техобслуживание и 1 раз в год - глубокую чистку от отложения солей. Как показывает практика, даже при строгой ежемесячной чистке 1 раз в месяц, на электродах в камере ионизации все равно будет накапливаться кальцинат все больше и больше. Как следствие, получаемая вода будет поступать из ионизатора в меньшем количестве. Исчезнут ВСЕ первоначальные показатели полезных свойств. Они будут на самом низком уровне или их вообще не будет. Вы будете получать воду низкого качества, с тухлым запахом и отвратительным вкусом! Чтобы этого не произошло, необходимо проводить и глубокую чистку камеры ионизации приборов! Как ни парадоксально, многие компании-производители ионизаторов не предоставляют своим клиентам возможность даже ежемесячного ухода за прибором, не говоря уже о возможности глубокой чистки и сервисного обслуживания. Для нас это не секрет и не проблема. Мы поможем Вам поддерживать максимальную чистоту Ваших приборов. Обращение к нам – это уже гарантия чистоты и самых высоких показателей получаемой воды после чистки. Наш опыт и знания помогут Вам получать полезную воду отличного качества из Вашего прибора. Мы чистим ионизаторы разных компаний (глубокая чистка), в том числе и Канген аппараты от компании Энаджик. Если Ваш ионизатор подключен стационарно к водопроводу через специальный смеситель и систему трубок, то в этом случае мы чистим от отложения солей ВСЮ систему подачи воды на ионизатор, кран-смеситель и сам прибор. Чистку ионизаторов воды проводим с выездом к клиенту.  Стоимость сервисного обслуживания прибора с выездом по Москве и выездом в область - 15 тыс руб. Стационарное обслуживание (Вы привозите нам свой прибор на чистку) - 10 тыс руб. В исключительных сложных случаях, когда ионизатор уже не подает и не производит воду, мы приедем, заберем у Вас прибор, почистим его, привезем обратно и подключим. Стоимость этой услуги будет зависеть от степени сложности работы по восстановлению работы прибора и расходов на логистику. Регулярная ежемесячная чистка Канген аппарата Leveluk К8 - https://rutube.ru/video/195cdb51ec26397ba945d0e93d7c7198/]]></description>
</offer>
<offer id="1244618440" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/leveluk-jr-iv-%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B0-1</url>
<price>256200</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_e1e0e6b68b5e4c4e8e6561360de9912b~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>Leveluk JR IV Enagic ИОНИЗАТОР КАНГЕН ВОДЫ КУПИТЬ ЦЕНА</name>
<description><![CDATA[ИОНИЗАТОР ВОДЫ КАНГЕН АППАРАТ Leveluk JR IV. Leveluk JR IV - многофункциональный надежный ионизатор Канген Воды, отличный источник антиоксидантов! Это один из красивых аппаратов для получения Kangen воды и хорошее предложение в линейке Канген машин. Полноценный прибор, который производит вкусную ионизированную, щелочную воду с антиоксидантными свойствами, можно купить у нас. Лучшая цена от производителя! LeveLuk Jr IV одна из новых моделей ионизаторов от Enagic – выпуск 2020 года. Новый облик прибора гармонично сочетает в себе стильный дизайн и хорошую производительность. LeveLuk Jr IV стал самым лучшим прибором в классе бюджетных аппаратов Enagic и заменил 2 предыдущие модели - LeveLuk Jr II и LeveLuk R, выпуск которых был закончен в начале 2021г. Прибор достаточно компактен и идеально подойдет для любой кухни. Легко подключается к смесителю водопроводного крана на кухне. Не занимает много места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф. Прибор генерирует все семь видов Канген воды с полезными физико-химическими свойствами в неограниченном количестве, как и у других моделей Enagic. Водой вы можете делиться со своими родными и близкими, т.к. мощности прибора достаточно, чтобы Kangen вода сохраняла целебные свойства в течение 24 часов. Щелочность сохраняется на месяцы. LeveLuk Jr IV укомплектован фильтром доочистки входящей воды, электролизной камерой, а также системой автоматической и принудительной чистки камеры ионизации (электродов). Аппаратом можно управлять, благодаря жидкокристаллическому дисплею, цветным кнопкам и звуковым сигналам. На ЖК-экран выводятся команды управления аппаратом в текстовом виде. Кроме текстовых команд, прибор имеет и звуковое управление (голосовые подсказки не предусмотрены). Машина является хорошим выбором для холостых персон, для пар или небольшой семьи! В дальнейшем можно рассматривать возможность приобретения более мощного и продвинутого аппарата. Если Вам необходим такой прибор, если Вы хотите более современную машину, тогда рассмотрите флагман нашей модельной линейки - аппарат LeveLuk К8. LeveLuk Jr IV - это энергосберегающая модель. В отличие от старших моделей аппаратов Enagic, у него 4 титановых электрода покрытых платиной и 3 камеры ионизации. Это снижает потребление энергии при электролизе. Аппарат обеспечивает среднюю производительность. Пластины-электроды улучшают процесс ионизации воды и повышают ее антиоксидантный производственный потенциал. Большая поверхность сплошных титановых электродов позволяет получить Канген воду с уникальными свойствами. Показатели воды тем стабильнее и лучше, чем большее количество пластин-электродов участвует в процессе ионизации, чем больше сама площадь пластин, через которую проходит вода. Как и в других моделях приборов, при создании данной машины были использованы инновационные технологии. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 500мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Модель LeveLuk Jr IV скорее будет удачной и выгодной покупкой только для домашней эксплуатации, т.к. его 4 пластины в камере электролиза не смогут произвести такую же сильную воду по отрицательному ОВП и количеству растворенного молекулярного водорода, как более мощные приборы. Аппараты с 7 или 8 электродами (SD501 и К8) производят воду, способную сохранять свои антиоксидантные свойства 2-3 суток, а 4 пластинчатый прибор Jr IV может генерировать Канген воду менее сильную. Ее свойства сохраняются на 1 сутки (отрицательный заряд ОВП). Водорода в воде тоже будет меньше. КАЧЕСТВО И ТИПЫ КАНГЕН ВОДЫ. Leveluk JRIV производит 5 типов (7 видов) воды: Нейтральную Канген воду (7.0pH). Щелочную воду Kangen Water (8.5 - 9,0 - 9.5pH). Кислую Канген воду или Воду красоты (4.0 - 6.0рН). Сильнокислую Канген воду (2.5pH). Сильнощелочную Канген воду (11.0-12,0pH). ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ АППАРАТА. Нейтральная питьевая Канген вода: 2,0 - 3,0 литров в мин. Питьевая щелочная Канген вода: 2,0 - 3,0 литров в мин. Кислая вода - Бьюти вода: 0,3 - 1,9 до 2,6 литров в мин. Сильнокислая дезинфицирующая вода: 0,3 – 0,7 литров в мин. Сильнощелочная вода: 0,7 - 1,5 литров в мин. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Может достигать от -100мВ до -500мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У Leveluk JR IV У предусмотрен автоматический и ручной (принудительный) способ чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь по телефону +7(926) 565-3661. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Полное описание, технические характеристики и дополнительную сравнительную информацию смотрите ЗДЕСЬ]]></description>
</offer>
<offer id="1882242165" available="true">
<url>https://www.super-voda.com/product-page/%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%81%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D1%8B</url>
<price>457.5</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>2731707003</categoryId>
<picture>https://static.wixstatic.com/media/0a8f82_8428195a9bb840d1b97b55d09a4acb9d~mv2.jpg/v1/fit/w_500,h_500,q_90/file.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<name>КАНИСТРА ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ</name>
<description><![CDATA[КАНИСТРА ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ. БРЕНДИРОВАННАЯ КВАДРАТНАЯ КАНИСТРА ДЛЯ СИЛЬНОЙ КАНГЕН ВОДЫ, 2,0л. Цвет матовый черный. На корпусе контейнера нанесен логотип компании Enagic и Change Your Water… Change Your Life. Канистра многоразового использования из безопасного твердого пластика. Горлышко закрывается тонкой пластиковой пробкой-прокладкой и закручивается белой пробкой из твердого пластика. Удобный, компактный контейнер для хранения Сильнокислой или Сильнощелочной Канген воды. Вы можете воспользоваться канистрой, налить/собрать в нее Сильнокислую или Сильнощелочную Канген воду и хранить какое-то время в прохладном темном месте. Применяйте Сильную Канген воду с помощью специальных бутылочек/контейнеров с распылителем. Так вы сможете мгновенно увлажнить руки, любой участок кожи, или любую поверхность (варочная панель, дверная ручка, рулевое колесо или «торпеда» в машине, овощи и фрукты итд). Уникальная сильная вода очень выгодна для ежедневного применения. Поменяйте воду - привычный образ жизни станет гораздо ярче! Здоровой будет кожа тела, чистыми и блестящими будут поверхности, вкусными и безопасными продукты! ПОЛЬЗА И ПРЕИМУЩЕСТВА STRONG WATER (Сильной Канген Воды) и ACIDIC WATER (Сильнокислой Канген Воды). Концентрированная Сильнощелочная Канген Вода рН 11,5 и ОВП  -800мВ...-850мВ. Сильная Канген Вода (Strong Water) всегда будет востребована в Вашей повседневной жизни, потому как помогает обеспечивать гигиену, благодаря своему сильнейшему чистящему эффекту. Преимуществом этой воды является ее растворяющее свойство. Это экологически чистое моющее средство и безопасный сильнодействующий чистящий агент. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнокислой водой рН2,5. Сильнощелочная вода применяется с целью уменьшения использования привычных бытовых химических чистящих средств, практически в любой сфере жизни человека. Вода не питьевая. Храните сильнощелочную воду в темном контейнере. Концентрированная Сильнокислая Канген Вода рН 2,5 и ОВП +1150мВ. Сильнокислая Канген вода (Acidic Water) рН2,5 - высокоактивный дезинфектант нового поколения, обладающий универсальным биоцидным действием и сочетающий в себе дезинфицирующие, противовоспалительные и стерилизующие свойства. Благодаря метастабильности раствора сокращается время дезинфекции, отсутствует привыкание микроорганизмов к механизму действия. Мощные антибактериальные и дезинфицирующие свойства позволяют убивать микробы и бактерии за 30 секунд. Храните сильнокислую воду в темном контейнере. Производится Канген аппаратами одновременно с сильнощелочной водой рН11,5. Сильнокислая вода применяется с целью замены привычных антисептиков на основе спирта, хлора и йода на более экологичный дезинфектор. Для работы с раствором не требуются индивидуальные средства защиты. Используйте ее для дезинфекции поверхности кухни и принадлежностей, чтобы пространства оставались безопасными и чистыми. Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, видео https://rutube.ru/video/53ae104466b55594d32c32e2d6a3054b/ Применение сильнощелочной и сильно кислой Канген воды на вашей кухне, статья https://dzen.ru/a/Y_eQA8sRFC4_q3UQ]]></description>
</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>
