<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-03-29 13:13">
<shop>
<name>Канген-Аппараты</name>
<company>Канген-Аппараты</company>
<url>https://voda4life.com/</url>
<currencies>
  <currency id="RUB" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
<category id="3230961">Ионизаторы воды и другие товары</category>
</categories>
<offers>
<offer id="3240012" available="true">
<url>https://voda4life.com/leveluk-K8-kangen-apparat</url>
<price>402600</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/1c2f8982e09d73b646f73183c1ac0583.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/19a9a82ad580414b4cd9c5ebb89fdbc9.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/fb654516dc0e49ea4bde1e72d40a8390.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/65ce71e7ebbcd70b44d2cf79aae5e422.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>K8</model>
<name>LeveLuk K8 КАНГЕН АППАРАТ</name>
<description><![CDATA[LeveLuk K8 КАНГЕН АППАРАТ. Ионизатор Воды Leveluk K8, Флагман компании Enagic и модельного ряда Gold Standard. Это Mersedes Benz на рынке ионизаторов. В настоящий момент самая популярная модель в линейке ионизаторов Enagic. С ним легко путешествовать и наслаждаться Kangen Водой. Идеальный Аппарат Ионизации Воды для Вашей Семьи! Leveluk Kangen8, проточный ионизатор непрерывного электролиза, является самым мощным антиоксидантным прибором В МИРЕ! Аппарат премиум класса от японской компании Enagic, мирового лидера в производстве систем ионизации и очистки воды. Leveluk K8 имеет 8 титановых пластин, покрытых платиной самой высокой пробы (99,97 процентов) и встроенный фильтр на входящую воду. Пластины улучшают процесс ионизации воды и повышают ее антиоксидантный производственный потенциал. Аппарат используется практически в любой стране, благодаря его универсальному блоку питания и сменной штепсельной вилке. Проточная система любых Канген аппаратов, в т.ч. и Leveluk Kangen8, не имеет аналогов!  Она безопасна, работает экономично и бесперебойно. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 900мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда угодно! Прибор легко подсоединяется к смесителю на кухне и производит Канген воду, которой вы можете делиться со своими родными и близкими. Мощности прибора достаточно, чтобы Kangen вода сохраняла свои свойства в течение 48 часов (до 72 часов). Прибор достаточно компактен. Идеально подойдет для обычной кухни и кухни с евродизайном. Аппарат имеет сенсорный жидкокристаллический LCD-дисплей с интуитивным управлением, а также голосовые подсказки и инструкции, для удобства использования на 10 языках. Конструкторское решение устройства титановых пластин выгодно отличает продукцию Enagic от конкурентов на рынке. Инновационная, современная технология аппарата Leveluk K8 не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить несколько видов Канген воды, которая используется в различных целях: для питья, приготовления пищи, для умывания, уборки, чистки и дезинфекции. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Leveluk Kangen8 - это самый современный, самый инновационный, самый лучший прибор для получения полезной воды! ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. Leveluk K8 производит 5 типов (7 видов) Канген воды. 1. Нейтральная Канген вода (7,0рН). Производительность 3,5 - 8,0 литров в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. 2. Щелочная питьевая Kangen Water, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 3,5 - 8,0 литров в мин. Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов и витаминов. Постоянный прием такой воды улучшает эффект ощелачивания и оздоровления. 3. Вода красоты, Beauty Water (4.0-6.0рН). Производительность 1,5 - 3,0 литра в мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. Натуральный тоник для кожи. 4. Сильнощелочная Канген вода (11.5 - 12,0рН). Производительность 1,5 - 3,0 литров в мин. Натуральное безопасное моющее средство. 5. Сильнокислая Канген вода (2,5рН). Производительность 0,6 - 1,3 литра в мин. Дезинфектор и натуральный антисептик. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Достигает от +1150мВ до -900мВ. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Встроенный антибактериальный фильтр обеспечивает чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000 - 12 000 литров. Будет соответствующее голосовое оповещение и сообщение на дисплее. Ресурс фильтра зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! ПРИБОР НОВЫЙ В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение по Москве и области – БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. Leveluk Kangen 8 идеально подходит для вашего дома или бизнеса. Учитывая известность и репутацию компании, мы предлагаем лучший выбор! С Leveluk K8 вы можете иметь неограниченное количество полезной Канген воды. Производительность прибора 200л - 480л в час. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ! ГАРАНТИЯ - 5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена: 402600 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3240177" available="true">
<url>https://voda4life.com/leveluk-sd501-kangen-apparat</url>
<price>317200</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/45640adff30f67aae6b741fb34dd7926.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/b33233326c3bf8b21d9a22bbfde5ed35.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/708288da49cf1d8793ff048da59a0850.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/a3e50262633f753dc5ecc17f24f013af.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>SD501</model>
<name>LeveLuk SD501 KANGEN АППАРАТ</name>
<description><![CDATA[LeveLuk SD501 KANGEN АППАРАТ. Ионизатор Канген для производства Kangen Воды. Kangen Аппарат LeveLuk SD501 Купить Цена. Ионизатор Воды LeveLuk SD501 - легендарная модель японской компании Enagic. Долговечный прибор для получения щелочной, структурированной, водородной Канген воды. Этот проточный ионизатор непрерывного электролиза один из мощным антиоксидантных приборов на мировом рынке! Популярная модель линейки Gold Standard. Аппарат премиум класса от японской компании Enagic, мирового лидера в производстве систем ионизации и очистки воды. LeveLuk SD501 хорошо себя зарекомендовал в коммерческом применении в течении последних 35 лет. Коммерческое применение Канген воды, которую производят ионизаторы Enagic, подходит для любых объектов. Аппараты универсальны и применимы как в личном использовании, так и в любых общественных организациях. LeveLuk SD501 обеспечивает высокую производительность. Электролизная камера оснащена семью титановыми пластинами, покрытыми платиной самой высокой пробы (99,97 процентов). Встроенный фильтр на входящую воду обеспечивает чистоту производимой воды, а безопасность - инертные металлы электродов (титан и платина). Показатели воды тем стабильнее и лучше, чем большее количество пластин-электродов участвует в процессе ионизации, чем больше сама площадь пластин, через которую проходит вода. Именно конструкторское решение устройства титановых пластин отличает продукцию Enagic от конкурентов на рынке. Инновационная, современная технология аппарата LeveLuk SD501 не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить на потоке несколько видов Канген воды, которые могут использоваться в различных целях: для питья, приготовления пищи, для умывания, уборки, чистки и дезинфекции. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Проточная система любых Канген аппаратов, в т.ч. и LeveLuk SD501, не имеет аналогов! Она безопасна и работает бесперебойно. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, мелкокластерную целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 750мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Leveluk SD501 легко подсоединяется к смесителю на кухне и производит семь видов Канген воды с полезными физико-химическими свойствами в неограниченном количестве. Щелочность сохраняется на месяцы. Аппарат отлично подходит для любой кухни. Имеет жидкокристаллический экран, систему самоочистки, а также голосовые подсказки на английском языке для удобства эксплуатации. Не занимает много места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф. ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. LeveLuk SD501 производит 5 типов (7 видов) Канген воды. 1. Нейтральная Канген вода (7,0рН). Производительность 2,5 - 7,0 литров в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. 2. Щелочная питьевая Kangen Water, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 2,5 - 7,0 литров в мин. Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов. 8.5pH - слабощелочная питьевая вода для мягкого входа в ощелачивание организма на начальном этапе; 9.0pH - среднещелочная питьевая вода, может использоваться для продолжительного приема; 9,5pH - питьевая вода с повышенной щелочностью. 3. Вода красоты, Beauty Water (4.0-6.0рН). Производительность 1,5 – 2,6 литров мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. Натуральный тоник для кожи. Уход за лицом без косметики. 4. Сильнощелочная Канген вода (11.5 - 12,0рН). Производительность 1,2 – 3,0 литра в мин. Натуральное безопасное моющее средство. 5. Сильнокислая Канген вода (2,5рН). Производительность 0,61 - 1,2 литра в мин. Дезинфектор и натуральный антисептик. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Достигает от +1100мВ до -750мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У LeveLuk SD501 предусмотрен автоматический и ручной (принудительный) способ чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь по телефону +7(926) 565-3661. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Встроенный антибактериальный фильтр обеспечивает чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Будет соответствующее голосовое оповещение и сообщение на дисплее. Ресурс фильтра зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! ПРИБОР НОВЫЙ - В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение по Москве и области – БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. Leveluk SD501 - идеальная модель для дома и семьи! Прибор может стать для вас удачной инвестицией в здоровье, а возможно и в будущий бизнес! С Leveluk SD501 Вы можете иметь неограниченное количество полезной Канген Воды. Производительность прибора 120л - 420л в час. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ. ГАРАНТИЯ - 5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена: 317200 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3240335" available="true">
<url>https://voda4life.com/leveluk-sd501-platinum-kangen-pribor</url>
<price>335500</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/7b5190180e20e2af57ed1ae98849995d.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/477cafa7bca759991b609e00677655d1.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/c7595c5bf9ceb956e03135c88ac9aacc.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/0ab501c87946610f5733eee873d477e1.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>SD501 Platinum</model>
<name>LeveLuk SD501 Platinum KANGEN ПРИБОР</name>
<description><![CDATA[LeveLuk SD501 Platinum KANGEN ПРИБОР. Канген Аппарат для производства водородной Kangen Воды. Канген Аппарат LeveLuk SD501 Platinum Водородный Генератор Купить Цена. Ионизатор Воды LeveLuk SD501 Platinum – одна из топовых Канген машин от Enagic, выпуск 2010 года. Долговечный прибор для получения щелочной, структурированной, водородной Канген воды. Это проточный ионизатор непрерывного электролиза, мощный антиоксидантный прибор! Популярная модель линейки Gold Standard. Аппарат премиум класса от японской компании Enagic, мирового лидера в производстве систем ионизации и очистки воды. Внешний вид LeveLuk SD501 Platinum гармонично сочетает в себе стильный дизайн и мощную, высокую производительность предшественника SD501. Легко подсоединяется к смесителю и производит воду с разными свойствами. Как и другие Канген Аппараты, SD501 Platinum имеет встроенный фильтр доочистки на входящую воду, который обеспечивает чистоту производимой воды, систему автоматической самоочистки и возможность принудительной чистки камеры ионизации (электродов), жидкокристаллический дисплей, на который выводятся команды управления аппаратом в текстовом виде, кроме текстовых команд, прибор имеет и голосовое управление. Голосовые подсказки для удобства эксплуатации на 5 языках: английском, немецком, французском, итальянском и испанском, электролизную камеру (7 титановых сплошных пластин, покрытых платиной самой высокой пробы (99,97 процентов), обеспечивают безопасность производимой воды). Большая поверхность сплошных титановых электродов позволяет получить Канген воду с уникальными свойствами. Показатели воды тем стабильнее и лучше, чем большее количество пластин-электродов участвует в процессе ионизации, чем больше сама площадь пластин, через которую проходит вода. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 750мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Именно конструкторское решение устройства титановых пластин отличает продукцию Enagic от конкурентов на рынке. Инновационная, современная технология аппарата Leveluk SD501 Platinum не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить на потоке несколько видов Канген воды, которые могут использоваться в различных целях. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Прибор хорошо себя зарекомендовал в коммерческом применении в течении последних 15 лет. LeveLuk SD501 Platinum достаточно компактен, не занимает много места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф. Идеально подойдет для любой кухни. Легко и непринужденно вписывается в любой дизайн, выполненный даже по индивидуальному заказу. Особенно подходит стиль металлик. По многочисленным признаниям - это современная, надежная, красивая машина, аппарат премиум класса, для получения Kangen воды и одно из наилучших предложений в линейке Канген машин. ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. Leveluk SD501 Platinum производит 5 типов (7 видов) Канген воды. 1. Нейтральная Канген вода (7,0рН). Производительность 2,5 - 7,0 литров в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. 2. Щелочная питьевая Канген вода, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 2,5 - 7,0 литров в мин. Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов. 8.5pH - слабощелочная питьевая вода для мягкого входа в ощелачивание организма на начальном этапе; 9.0pH - среднещелочная питьевая вода, может использоваться для продолжительного приема; 9,5pH - питьевая вода с повышенной щелочностью. Постоянный прием такой воды улучшает эффект ощелачивания и оздоровления. 3. Вода красоты, Beauty Water (4.0-6.0рН). Производительность 1,5–2,6 литра в мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. Натуральный тоник для кожи. 4. Сильнощелочная Канген вода (11.5 - 12,0рН). Производительность 1,2–3,0 литра в мин. Натуральное безопасное моющее средство. 5. Сильнокислая Канген вода (2,5рН). Производительность 0,61 - 1,2 литра в мин. Дезинфектор и натуральный антисептик. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Достигает от +1100мВ до -750мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У LeveLuk SD501 Platinum предусмотрен улучшенный метод автоматической и ручной чистки в сравнении с предыдущими моделями. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь по телефону +7(926) 565-3661. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Встроенный антибактериальный фильтр обеспечивает чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Будет соответствующее голосовое оповещение и сообщение на дисплее. Ресурс фильтра зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! ПРИБОР НОВЫЙ - В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение по Москве и области – БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. Модель LeveLuk SD501 Platinum блестяще впишется в любую кухню с современным и стильным дизайном. Ультрасовременный дизайн сочетается с новейшими инновационными технологиями. С этим аппаратом Вы можете иметь неограниченное количество полезной и вкусной Канген Воды. Производительность прибора 120л - 420л в час. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ. ГАРАНТИЯ - 5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена: 335500 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3240482" available="true">
<url>https://voda4life.com/leveluk-jr-iv-apparat-kangen</url>
<price>256200</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/dc993e59e8bf173241b39f7f30c8b531.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/08a0dc51e1a149ee1ce1f7b219eff962.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/e9e23f01734326e5dc551f92bc6db6df.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/cd06eb9d1834af17e5c2bd3eda279061.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>JR IV</model>
<name>LeveLuk JR IV АППАРАТ KANGEN</name>
<description><![CDATA[LeveLuk JR IV АППАРАТ KANGEN. Kangen Прибор для производства Канген Воды. Купить Канген Аппарат LeveLuk JR IV Цена. Leveluk JR IV - многофункциональный надежный аппарат, отличный источник антиоксидантов! Это один из красивых аппаратов для получения Kangen воды и хорошее предложение в линейке Канген машин. Полноценный прибор, который производит вкусную ионизированную, щелочную воду с антиоксидантными свойствами. LeveLuk Jr IV одна из новых моделей ионизаторов от Enagic – выпуск 2020 года. Новый облик прибора гармонично сочетает в себе стильный дизайн и хорошую производительность. LeveLuk Jr IV стал самым лучшим прибором в классе бюджетных аппаратов Enagic и заменил 2 предыдущие модели - LeveLuk Jr II и LeveLuk R, выпуск которых был закончен в начале 2021г. Прибор достаточно компактен и идеально подойдет для любой кухни. Легко подключается к смесителю водопроводного крана на кухне. Не занимает много места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф. Прибор генерирует все семь видов Канген воды с полезными физико-химическими свойствами в неограниченном количестве, как и у других моделей Enagic. Щелочность сохраняется на месяцы. LeveLuk Jr IV укомплектован фильтром доочистки входящей воды, электролизной камерой, а также системой автоматической и принудительной чистки камеры ионизации (электродов). Аппаратом можно управлять, благодаря жидкокристаллическому дисплею, цветным кнопкам и звуковым сигналам. На ЖК-экран выводятся команды управления аппаратом в текстовом виде. Кроме текстовых команд, прибор имеет и звуковое управление (голосовые подсказки не предусмотрены). Это энергосберегающая модель. В отличие от старших моделей аппаратов Enagic, у него 4 титановых электрода покрытых платиной и 3 камеры ионизации. Это снижает потребление энергии при электролизе. Аппарат обеспечивает среднюю производительность. Как и старшие модели, LeveLuk JR IV производит водородную воду - отличный источник антиоксидантов! Запатентованная система фильтрации и ионизации воды от Enagic дает колоссальные преимущества. Покупка Канген машины и использование ее в течение 15-20 лет (до 35 лет) позволяет получать чистую и эффективно полезную воду. Когда придет время заменить фильтр для воды, аппарат уведомит вас об этом с помощью сообщения на ЖК-панели и звукового сигнала. Как и в других моделях приборов, при создании данной машины были использованы инновационные технологии. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 500мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Модель ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. Leveluk JR IV производит 5 типов (7 видов) Канген воды. 1. Нейтральная Канген вода (7,0рН). Производительность 2,0 - 3,0 литра в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. 2. Щелочная питьевая Канген вода, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 2,0 - 3,0 л/мин. Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов. 8.5pH - слабощелочная питьевая вода для мягкого входа в ощелачивание организма на начальном этапе; 9.0pH - среднещелочная питьевая вода, может использоваться для продолжительного приема; 9,5pH - питьевая вода с повышенной щелочностью. Постоянный прием такой воды улучшает эффект ощелачивания и оздоровления. 3. Вода красоты, Beauty Water (4.0-6.0рН). Производительность 0,3 - 1,9 до 2,6 литра в мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. 4. Сильнощелочная Канген вода (11.5 - 12,0рН). Производительность 0,7 - 1,5 литра в мин. Натуральное безопасное моющее средство. 5. Сильнокислая Канген вода (2,5рН). Производительность 0,3 - 0,7 литра в мин. Дезинфектор и натуральный антисептик. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Может достигать от -100мВ до -500мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У Leveluk JR IV предусмотрен автоматический и ручной (принудительный) способ чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь по телефону +7(926) 565 - 3661. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Встроенный антибактериальный фильтр обеспечивает чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Будет соответствующее звуковое оповещение и сообщение на дисплее. Ресурс фильтра зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! ПРИБОР НОВЫЙ - В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение по Москве и области – БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. Новую модель бюджетного ионизатора создали ученые Японии по новейшим инновационным технологиям! Купите себе экономный и выгодный ионизатор водородной воды! Неограниченное количество Воды Красоты! С Leveluk Jr IV Вы можете иметь неограниченное количество полезной и вкусной Канген Воды. Производительность прибора 90л - 120л в час. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ГАРАНТИЯ - 3 ГОДА. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена: 256200 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3240562" available="true">
<url>https://voda4life.com/anespa-dx-kangen-pribor</url>
<price>244000</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/973557ee682bb4fd2f8ad3fe3b588fa7.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/5a60d27eaafc28365345de0e83c6efb9.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/a425cc903a75b9979317dc2d90d8adbb.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/285b9eb0d8935d05b3d365f34dc037fc.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>DX</model>
<name>ANESPA DX КАНГЕН ПРИБОР</name>
<description><![CDATA[ANESPA DX КАНГЕН ПРИБОР. Аппарат Kangen для производства Kangen Воды. Купить ANESPA DX Ионизатор Канген Вода Для Душа Цена. ANESPA DX – это эксклюзивный, не имеющий аналогов, генератор горячей минеральной ионной воды, ионизатор для ванной (душевой) комнаты. Прибор может сделать вашу душевую кабину, или ванную комнату, настоящим спа-салоном. Anespa DX создает непрерывный поток полезной ионизированной минеральной воды. Попрощайтесь с хлором, вредными химическими веществами в воде и поприветствуйте более мягкую, бархатистую кожу, более здоровые, блестящие волосы, отдохнувшее, расслабленное и красивое тело! Вы когда-то мечтали превратить свою обычную ванную комнату в природный термальный курорт? С Anespa DX эта мечта станет вашей новой реальностью! Независимо от того, хотите вы наслаждаться спа-процедурами каждый день или просто защитить кожу и волосы от вредного воздействия хлора, Anespa DX станет идеальным дополнением к вашей качественной жизни! ОСНОВНЫЕ ПРЕИМУЩЕСТВА И ГЛАВНЫЕ ДОСТОИНСТВА ИОНИЗАТОРА ANESPA DX. 1. Компактность, дизайн, подключение. Основной корпус ионизатора ANESPA DX создан в виде цилиндра из металла. Цвет – блестящий хром. Все шланги и дивертор тоже хромированы, блестящие. Дно прибора из твердого пластика. В него впаяны неодимовые магниты. К прибору подключается, душевой шланг с супер-лейкой, выпускная металлическая жесткая (но подвижная, гибкая) трубка для горячей воды, шланг для подачи воды, кольцо с насадкой (присоска для фиксации прибора). Внутри аппарата располагается внешний фильтр на входящую воду и внутренний картридж минералами (керамический наполнитель). ANESPA DX - компактный и удобный в эксплуатации прибор. Позволяет пользоваться водой высокого качества. Настоящий природный курорт с горячими источниками у вас дома! Прибор быстро подключается к большинству смесителей в ванной комнате. Крепится непосредственно к водяной розетке шлангом для подачи воды вместо обычного шлага с лейкой. Работает без электричества. Прибор легко вписывается в любую ванную комнату, позволяя вам наслаждаться ваннами, как в спа-салоне, в любое время. Получаемая вода проходит несколько этапов очистки и подготовки, что подтверждает уникальность аппарата. Прибор можно установить на уголок ванны к стене и закрепить присоской для устойчивости, или на широкий бортик ванной. Можно поставить прибор на пол, возле ванны или на пол в душевой кабине. Также используется установка на угловую металлическую подставку, прикрепленную к стенам. Иногда прибор просто ставят на тумбочку или красивую подставку возле ванны. Длина шлангов позволяет разное подключение. 2. Эффективная фильтрация и водоподготовка. Отличный уровень очистки и подготовки входящей воды достигается использованием внешнего фильтра и внутреннего картриджа. Двухкартриджная система прибора содержит смесь натуральных терапевтических, тщательно подобранных, ингредиентов из минеральных источников, приносящих пользу коже (Вулканический туф, Энергетический камень Чукутан и MIC-камень). Этап 1. Очистка воды. Внешний ионный фильтр прибора выполнен в виде цилиндра из многослойного прессованного углеродного волокна с активированным углем. Волокно картриджа пропитано турмалином. Фильтр хорошо очищает водопроводную воду от хлора, фтора и других вредных веществ, таких как: тригалометаны, фенолы, осадки, запахи, привкус и органический мусор. Этап 2. Минерализация и ощелачивание воды. Фильтрация водопроводной воды с помощью минеральных терапевтических камней. Внутренний картридж с керамическим наполнителем позволяет подготовить воду с помощью смеси минеральных терапевтических камней термального источника и натуральных ингредиентов. Обогащает ее безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Этап 3. Структурирование воды. Высокого качества неодимовые магниты, генерируют отрицательно заряженные ионы, разбивают огромные кластеры водопроводной воды на более мелкие группы молекул, на более мелкие кластеры, которые облегчают увлажнение кожи. Структурированная вода улучшает абсорбцию, позволяет телу и коже насыщаться минералами, полезной и чистой водой гораздо быстрее. Вода, измененная таким образом, обладает оздоравливающим и расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках Японии. ANESPA создает непрерывный поток горячей целебной ионизированной минеральной воды, благотворно влияя на физическое и психоэмоциональное состояние человека. С помощью ANESPA Вы можете дома насладиться полезными свойствами минеральной ионизированной воды! 3. Мощность и производительность. ANESPA DX создает обильный поток горячей воды 15 литров в минуту. Лейка душа, с разными режимами потока, добавляет расслабляющий массажный эффект. Наслаждайтесь приятным душем или ванной с горячей родниковой водой ANESPA! Сейчас легко обеспечить чистый и полезный источник здоровья прямо у себя дома! ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У ANESPA DX не предусмотрен вариант автоматической или ежемесячной ручной очистки аппарата. Отслеживайте визуально состояние производимой аппаратом воды. Через каждые полгода проводите уход и чистку аппарата. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. ФИЛЬТР И КАРТРИДЖ. Для поддержания высокого качества воды следует периодически менять расходные материалы ANESPA DX: внешний фильтр и внутренний керамический картридж. Норма замены фильтра: 1-2 года эксплуатации. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр аппарата служил дольше, используйте фильтры предварительной очистки! Норма замены картриджа: Картридж с минералами меняется через 2-3 года. Для того чтобы картридж с минералами служил дольше, периодически мойте его и используйте фильтры предварительной очистки! ПРИБОР НОВЫЙ - В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение по Москве и области – БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. С помощью Anespa-DX Вы сможете дома насладиться полезными свойствами минеральной ионизированной воды. Как в термальных источниках известного курорта Японии Футамата. Это лучший аппарат для ванной комнаты по цене и качеству! С Anespa-DX Вы можете иметь неограниченное количество полезной воды. Максимальная производительность прибора - 15л в минуту. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ГАРАНТИЯ - 3 ГОДА. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена: 244000 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3243361" available="true">
<url>https://voda4life.com/leveluk-sd501-super-kangen-pribor</url>
<price>623040</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/06e3a8d30a2a876ec5ea8670cd5ca190.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/0cd5a852b0c0a067a66578607e2bac5e.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/bfa09abc28b45910d75c27113c372d18.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/e9fd3a67201c7c0ba22a4b9b7ec00518.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>SD501 Super</model>
<name>LeveLuk SD501 Super KANGEN АППАРАТ</name>
<description><![CDATA[LeveLuk SD501 Super KANGEN АППАРАТ. Ионизатор Канген для производства Kangen Воды. Kangen Аппарат LeveLuk SD501 Super Купить Цена. LeveLuk SD501 Super представляет собой ведущую, топовую, модель серии LeveLuk. Мощный прибор линейки Gold Standard от Enagic был специально создан для сверхинтенсивного использования в бизнесе или сверхвысокого потребления воды дома. Этот большой и красивый прибор может удовлетворить потребности активных семей, заботящихся о своем здоровье и нуждающихся в высокопроизводительном и универсальном решении водоснабжения. Т.е. это идеальный выбор для тех, кто требует лучших технологий ионизации воды, для тех, кому необходимы все виды Канген воды в больших количествах. Не существует никакого другого ионизатора воды на мировом рынке, с которым можно его сравнить! ПЕРЕДОВЫЕ ТЕХНОЛОГИИ. LeveLuk SD501 Super очень производительная машина. Прибор оснащен уникальной системой генерации Канген воды для широкого спектра ее применения: от питья и приготовления пищи до уборки и ухода за кожей. В аппарат встроены две отдельные камеры электролиза и ионизации с 7 и 5 электродами. Соответственно и две спаренные системы трубок. Камера с 7 электродами предназначена для получения только двух видов Канген воды – сильнощелочной (до 12рН) и сильнокислой (до 2,5рН). Имеет белую верхнюю трубку с оранжевым носиком, наконечником. По этой трубке подается сильнощелочная вода. Спаренная с ней нижняя серая трубка предназначена для получения только сильнокислой воды. Камера с 5 электродами используется для получения пяти видов воды. Имеет верхнюю белую гибкую трубку для получения воды в диапазоне от 4,0рН до 9,5рН (косметическая вода, чистая вода, и три вида щелочной Kangen воды). Спаренная с ней нижняя серая трубка служит только для отвода воды с кислотными остатками. УДОБНОЕ УПРАВЛЕНИЕ. Одним простым нажатием кнопки можно выбрать любой из пяти типов воды в соответствии с вашими потребностями, включая концентрированную сильнощелочную воду Kangen, питьевую воду Kangen, нейтральную воду, косметическую воду и сильнокислую Kangen воду. Аппарат мгновенно подтвердит выбранный вами тип воды, и через несколько мгновений сгенерирует полезную ионизированную воду для вашего потребления. ВЫСОКАЯ ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ И ПРОМЫШЛЕННАЯ МОЩНОСТЬ. Благодаря двойной системе камер электролиза/ионизации и мощности 12 сплошных титановых платин, покрытых медицинской платиной высокой пробы (99,97 процентов), LeveLuk SD501 Super без труда производит все 5 типов (7 видов) Канген воды, подходящих для питья и другого применения в вашем доме или на предприятии. Вы имеете постоянный доступ к высококачественной ионизированной воде в неограниченном количестве на очень серьезном потоке. LeveLuk SD501 Super может производить до 8-9 литров Kangen Water в минуту (примерно 480 - 540 литров в час). Это очень много и очень мощно! ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. LeveLuk SD501 Super производит 5 типов (7 видов) Канген воды. 1. Нейтральная Канген вода (7,0рН). Производительность 4,9 – 7,9 литра в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. 2. Щелочная питьевая Канген вода, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 4,9 – 7,9 литра в мин.  Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов. 8.5pH - слабощелочная питьевая вода для мягкого входа в ощелачивание организма на начальном этапе; 9.0pH - среднещелочная питьевая вода, может использоваться для продолжительного приема; 9,5pH - питьевая вода с повышенной щелочностью. Постоянный прием такой воды улучшает эффект ощелачивания и оздоровления. 3. Вода красоты, Beauty Water (4.0-6.0рН). Производительность 1,9 – 3,0 литра в мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. 4. Сильнощелочная Канген вода (11.5 - 12,0рН). Производительность 2,2 – 6,0 литов в мин. Натуральное безопасное моющее средство. 5. Сильнокислая Канген вода (2,5рН). Производительность 1,1 – 3,0 литра в мин. Дезинфектор и натуральный антисептик. Применяется для дезинфекции и обеззараживания любой поверхности любого помещения или предмета. Полезна для полоскания горла при ангине, для заживления и обработки ран, пролежней, укусов и порезов; при псориазе и других поражениях кожи. Биологически безопасный дом на 20 лет, как минимум! ПРЕИМУЩЕСТВА LeveLuk SD501 Super. Такие характеристики делают эту Канген машину незаменимым помощником и весьма привлекательным ионизатором для бизнеса или большой семьи. LeveLuk SD501 Super - это универсальный прибор, используемый как в личном применении, так и в любых общественных организациях. АВТОМАТИЧЕСКАЯ ЧИСТКА И УПРАВЛЕНИЕ ФИЛЬТРАЦИЕЙ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. В аппарате LeveLuk SD501 Super технологически предусмотрена лучшая в отрасли интеллектуальная автоматическая система очистки камер с электродами (периодически контролируется микрокомпьютером). Встроенные антибактериальные фильтры обеспечивают чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Интеллектуальная система оповещения предупредит пользователя о необходимости замены фильтра с помощью сообщения на ЖК-панели и звукового сигнала, что упрощает техническое обслуживание и обеспечивает оптимальную производительность и качество воды. Ресурс фильтров зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! ВНИМАНИЕ!!! LeveLuk SD501 Super представлен на рынках Азии и США. Официальных поставок в Россию не предусмотрено. И тем не менее, если вам очень захочется купить именно такой ионизатор щелочной воды - мы для вас его привезем из Лос-Анджелеса, из центрального офиса США. Ваша покупка будет абсолютно легальной. Стоимость LeveLuk SD501 Super будет складываться из цены в Америке 7080,0 долларов США + 10 процентов НДС + доставка по США + доставка в Россию. При этом своим долгом считаем предупредить! 1. Аппарат спроектирован на американское напряжение питания - 110 В, 60 Гц. Нужно будет найти, купить и установить дополнительный переходной трансформатор питания. Эту, для нас даже не проблему, мы сможем решить! 2. Для Канген приборов, в отличии от других ионизаторов других компаний, предусмотрен улучшенный метод автоматической и ручной чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. В аппарат заложена автоматическая система двойной чистки электродов от налета солей (чистка восстановлением с помощью воды Kangen, чистка пропуском воды). Контролируется бортовым компьютером. Если Вам нужна безопасная, чистая, полезная, структурированная, щелочная вода для семьи или бизнеса - LeveLuk SD501 Super отличное решение! Вы можете иметь неограниченное количество полезной и вкусной Канген Воды в больших объемах. Производительность прибора до 480л - 560 литра в час. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ГАРАНТИЯ - 3 ГОДА. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Стоимость LeveLuk SD501 Super в Америке $7080,0 + 10% НДС = 7 788$. Стоимость LeveLuk SD501 Super в рублях по курсу 1$ = 80руб будет соответствовать цифре, равной 7788 х 80 = 623040 руб. Цена: 623040 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3243798" available="true">
<url>https://voda4life.com/leveluk-sd501u-kangen-apparat</url>
<price>518320</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/040db6cc7aa64e6a66513395861f19df.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/88253f9af91b1efaf532c1ddd6fca278.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/dc29f362eb2a24ce0425d2a67c527fe2.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/e958bcde881a3802d7b1ceb459c0242a.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>SD501U</model>
<name>КАНГЕН АППАРАТ LeveLuk SD501U</name>
<description><![CDATA[КАНГЕН АППАРАТ LeveLuk SD501U. Kangen Прибор для производства Канген Воды. Купить LeveLuk SD501U Kangen Аппарат Цена. LeveLuk SD501U представляет собой топовую, модель серии LeveLuk. Мощный прибор линейки Gold Standard, машина премиум класса от Enagic, был специально создан для тех, кто ценит качество и производительность модели SD501 с дополнительным преимуществом незаметного размещения. Этот прибор может удовлетворить потребность людей, заботящихся о своем здоровье и нуждающихся в высокопроизводительном и универсальном решении водоснабжения. Это идеальный прибор для вашей кухни! Модель под столешницу - отличное решение задачи, если вы не хотите занимать очень много свободного пространства на кухонном столе. LeveLuk SD501U от Enagic органично сочетает в себе удобство, практичность, функциональность, высокое качество и мощность, идеально вписываясь в вашу современную кухню. Инновационная технология. Как и в других моделях SD501, в LeveLuk SD501U используется инновационная технология электролиза от Enagic. Камера ионизации производит 5 типов (7 видов) Канген воды с помощью 7 титановых пластин-электродов, покрытых платиной, гарантируя, что каждая капля воды соответствует самым высоким стандартам. Проточная система любых Канген аппаратов, в т.ч. и LeveLuk SD501U, не имеет аналогов! Она безопасна и работает бесперебойно. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, мелкокластерную целебную питьевую воду с высоким Отрицательным ОВП (до -750мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Современная технология аппарата LeveLuk SD501U не только позволяет очистить воду из-под крана от вредных примесей и токсинов, но и, посредством процесса ионизации, получить на потоке несколько видов Канген воды, которые могут использоваться в различных целях. Министерством здравоохранения и социального обеспечения Японии этот прибор, наряду со ВСЕЙ линейкой ионизаторов Enagic, признан и сертифицирован, как медицинское оборудование! Интеллектуальная система фильтрации входящей воды. Встроенный в прибор антибактериальный фильтр обеспечивает чистоту производимой воды. Бортовой компьютер прибора имеет чип-счетчик, который отслеживает в автоматическом режиме расход ресурса фильтра по количеству и качеству (загрязнению) пройденной воды. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Будет соответствующее голосовое оповещение и сообщение на дисплее. Ресурс фильтра зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! LeveLuk SD501U обеспечивает высокую производительность. Электролизная камера оснащена семью титановыми пластинами, покрытыми платиной самой высокой пробы (99,97 процентов). Есть система самоочистки камеры ионизации прибора и встроенный фильтр на входящую воду. Фильтр обеспечивает чистоту производимой воды, а безопасность - инертные металлы электродов (титан и платина). Большая поверхность сплошных титановых электродов позволяет получить Канген воду с уникальными свойствами. LeveLuk SD501U устанавливается и подключается под мойкой к водопроводной воде с помощью специальной системы трубок, соединяющих трубу холодного центрального водоснабжения, сам Канген аппарат и специальный кран от Enagic с двумя выходами, двумя трубками-"носиками"  для щелочной и кислотной воды (кран устанавливается на мойке); с помощью электровилки со шнуром аппарат подключается к электросети на 110-120В переменного тока (50/60Гц); к предохранительному автоматическому электромагнитному клапану от затопления и аварийному зуммеру (сигнальное звуковое устройство при протечке воды). Технологически продуманная отличительная особенность LeveLuk SD501U – это большая выносная цветная ЖК-панель управления. Эксплуатация прибора становится довольно простым делом благодаря полнофункциональному и компактному LCD-дисплею управления (ЖК-панель), цветным кнопкам и голосовым командам и голосовым подсказкам на английском языке. ЖК-панель элегантно крепится на стену над столешницей для легкого доступа и управления. Ее можно расположить и в другом удобном месте. Например, в скрытной в нише стола, предоставляя вам интуитивно понятные возможности управления и мониторинга. ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. LeveLuk SD501U производит 5 типов (7 видов) Канген воды. 1. Нейтральная Канген вода (7,0рН). Производительность 4,5 - 7,5 литра в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. 2. Щелочная питьевая Канген вода, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 4,5 - 7,5 литра в мин. Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов. 8.5pH - слабощелочная питьевая вода для мягкого входа в ощелачивание организма на начальном этапе; 9.0pH - среднещелочная питьевая вода, может использоваться для продолжительного приема; 9,5pH - питьевая вода с повышенной щелочностью. Постоянный прием такой воды улучшает эффект ощелачивания и оздоровления. 3. Вода красоты, Beauty Water (4.0-6.0рН). Производительность 1,5 – 2,6 литра в мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. Натуральный тоник для кожи. 4. Сильнощелочная Канген вода (11.5 - 12,0рН). Производительность 1,2 – 2,5 литра в мин. Натуральное безопасное моющее средство. 5. Сильнокислая Канген вода (2,5рН). Производительность 0,6 - 1,1 литра в мин. Дезинфектор и натуральный антисептик. ВНИМАНИЕ!!! Прибор для получения разных видов Канген воды, LeveLuk SD501U, очень популярная модель в США и на рынках Азии. Официальных поставок в Россию не предусмотрено. И всё же, если Вам очень захочется получать Канген воду именно из этого аппарата, мы для Вас его привезём из Лос-Анджелеса, из центрального офиса Энаджик в США. Ваша покупка будет абсолютно легальной. Установим и подключим! Стоимость LeveLuk SD501U будет складываться из цены в Америке 5890 долларов США + 10 процентов НДС + доставка по США + доставка в Россию. При этом своим долгом считаем предупредить! 1. Аппарат спроектирован на американское напряжение питания - 110 В, 60 Гц. Нужно будет найти, купить и установить дополнительный переходной трансформатор питания. Эту, для нас даже не проблему, мы сможем решить! 2. Для Канген приборов, в отличии от других ионизаторов других компаний, предусмотрен улучшенный метод автоматической и ручной чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. В аппарат заложена автоматическая система двойной чистки электродов от налета солей (чистка восстановлением с помощью воды Kangen, чистка пропуском воды). Контролируется бортовым компьютером. Если Вам нужна безопасная, чистая, полезная, структурированная, щелочная вода для семьи или бизнеса - LeveLuk SD501U отличное решение! Вы можете иметь неограниченное количество полезной и вкусной Канген Воды в больших объемах. Производительность прибора от 120л до 420л в час. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ГАРАНТИЯ - 5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Стоимость LeveLuk SD501U в Америке $5890,0 + 10% НДС = 6 479$. Стоимость LeveLuk SD501U в рублях по курсу 1$ = 80 руб будет соответствовать цифре, равной 6 479 х 80 = 518320 руб. Цена в рулях рассчитана по курсу на дату обновления и может меняться. Цена: 518320 руб. Приборы есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3240796" available="false">
<url>https://voda4life.com/leveluk-r-apparat-kangen</url>
<price>132000</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/7d83ef4bb9f29bbefd931c9703ea26d5.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/864079fd92030cc445969d333693548b.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/928e89669b11add718cc3f5a05b5ce54.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/6d530bb3eb93303f4c91336b565398d6.jpg</picture>
<vendor>Enagic</vendor>
<model>R</model>
<name>LeveLuk R АППАРАТ КАНГЕН</name>
<description><![CDATA[LeveLuk R АППАРАТ КАНГЕН. Kangen Прибор для производства Канген Воды. Kangen Аппарат LeveLuk R Купить Цена. LeveLuk R - функциональный надежный аппарат, отличный источник антиоксидантов! Это один из красивых аппаратов для получения Kangen воды и хорошее предложение в линейке Канген машин. Полноценный прибор, который производит вкусную ионизированную, щелочную воду с антиоксидантными свойствами. Внешний вид прибора гармонично сочетает в себе стильный дизайн серебристо-серых тонов и хорошую производительность получаемой воды. LeveLuk R стал самым бюджетным аппаратов Enagic. Прибор очень компактный и идеально подходит для любой кухни, даже самой маленькой. Легко подключается к смесителю водопроводного крана на кухне. Занимает очень мало места на столешнице, может свободно поместиться в кухонный шкаф или на полку, рядом или над мойкой. Его можно брать с собой в любую поездку, даже если вы едете в отпуск. Только необходимо учитывать, что прибор работает от напряжения 220В. Это энергосберегающая модель. В отличие от старших моделей аппаратов Enagic, у него 3 титановых электрода покрытых платиной и 2 камеры ионизации. Аппарат обеспечивает среднюю производительность. Пластины-электроды улучшают процесс ионизации воды и повышают ее антиоксидантный производственный потенциал. Большая поверхность сплошных титановых электродов позволяет получить Канген воду с уникальными свойствами. Прибор генерирует 5 видов Канген воды с полезными физико-химическими свойствами в неограниченном количестве, как и у других моделей Enagic. Щелочность сохраняется на месяцы. Это единственный прибор в модельной линейке Enagic, который не вырабатывает сильнокислую воду pH 2.5, и сильнощелочную pH 11.5. LeveLuk R укомплектован фильтром доочистки входящей воды, электролизной камерой, а также системой автоматической и принудительной чистки камеры ионизации (электродов). Аппаратом можно управлять кнопками. Бортовой компьютер прибора имеет ограниченный минимум необходимых команд. На панели аппарата вы можете выбирать только одной кнопкой режимы получения Канген воды, соответствующего рН. Прибор включается и выключается красной кнопкой «POWER». Второй, зеленой кнопкой «MODE», вы выбираете режимы получения Канген воды. На ЖК-экран выводятся команды управления аппаратом в текстовом виде. Кроме текстовых команд, прибор имеет и звуковое управление (голосовые подсказки не предусмотрены). LeveLuk R производит водородную воду - отличный источник антиоксидантов! Одним нажатием кнопки вы можете получить доступ к любой из 5 выбранных вами видов воды. Машина подтвердит Ваш выбор, и через несколько секунд будет генерировать полезную ионизированную воду. Когда придет время заменить фильтр для воды, аппарат уведомит вас об этом с помощью сообщения на ЖК-панели и звукового сигнала. Как и в других моделях приборов, при создании данной машины были использованы инновационные технологии. Вы получаете чистую, вкусную, щелочную, водородную, структурированную, целебную питьевую воду с Отрицательным ОВП (до минус 400-450мВ), на потоке, мгновенно, в любом количестве и когда захотите! Модель LeveLuk R скорее будет удачной и выгодной покупкой только для домашней эксплуатации, т.к. его 3 пластины в камере электролиза не смогут произвести такую же сильную воду по отрицательному ОВП и количеству растворенного молекулярного водорода, как более мощные приборы. Аппараты с 7 или 8 электродами (SD501 и К8) производят воду, способную сохранять свои антиоксидантные свойства 2-3 суток, а 3 пластинчатый прибор LeveLuk R может генерировать Канген воду менее сильную. Ее свойства сохраняются на 1 сутки (отрицательный заряд ОВП). Водорода в воде тоже будет меньше. ПОКАЗАТЕЛИ ПРОИЗВОДИМОЙ ВОДЫ. ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ, ТИПЫ И КАЧЕСТВО ВОДЫ. Leveluk R производит 3 типа (5 видов) воды. 1. Щелочная питьевая Канген вода, 3 вида (8.5 - 9.0 - 9,5 pH). Производительность 1,5 – 4,5 литров в мин. Используется для питья, приготовления пищи, приема БАДов. KANGEN WATER №1 – соответствует режиму щелочной воды Kangen Water 8.5рН. Производительность 2,0 - 3,0 литра в мин. Слабощелочная питьевая вода для мягкого входа в ощелачивание организма на начальном этапе. KANGEN WATER №2 – соответствует режиму щелочной воды Kangen Water 9,0рН. Производительность 2,0 - 3,0 литра в мин. Среднещелочная питьевая вода, может использоваться для продолжительного приема. KANGEN WATER №3 – соответствует режиму щелочной воды Kangen Water 9,5рН. Производительность 2,0 - 3,0 литра в мин. Питьевая вода с повышенной щелочностью. Постоянный прием такой воды улучшает эффект ощелачивания и оздоровления. 2. BEAUTY WATER – соответствует режиму кислой Канген воды или воды красоты 4.0 - 6.0рН. Производительность 1,5 – 5,5 литров в мин. Используется для ополаскивания кожи и волос. Натуральный тоник для кожи. 3. CLEAN WATER – соответствует режиму нейтральной Канген воды 7.0pH. Производительность 1,5 – 4,5 литра в мин. Идеальна для приготовления детских смесей и детского питания младенцам, для запивания аптечных препаратов взрослым, и для других нужд. ОТРИЦАТЕЛЬНЫЙ ОВП. Окислительно-Восстановительный Потенциал (ОВП, мВ) зависит от качества воды и скорости потока. Может достигать от -100мВ до -450мВ. ЧИСТКА АППАРАТА И УХОД. У Leveluk R предусмотрен автоматический и принудительный ручной способ чистки. Это особенно актуально для регионов с жесткой водой. Чтобы приборы всегда производили свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, их необходимо чистить. Кроме ежемесячной чистки Канген аппарату необходимо проводить сервисное обслуживание и глубокую чистку 1 раз в 6-12 мес. Проводит специалист с опытом обслуживания Канген аппаратов. Обращайтесь по телефону +7(926) 565-3661. ФИЛЬТРАЦИЯ ВХОДЯЩЕЙ ВОДЫ. Норма замены фильтра: 6 000-12 000 литров. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! ПРИБОР НОВЫЙ - В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим любые ионизаторы от Энаджик в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение по Москве и области - БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. Можно пользоваться водой, полезной для здоровья и личной гигиены по выгодной цене! Начните уже сегодня, с помощью Leveluk R. Позже можно перейти на более совершенную модель SD501, или флагманскую универсальную K8. С Leveluk R Вы можете иметь неограниченное количество полезной и вкусной Канген Воды. Выпуск модели закончен! АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ГАРАНТИЯ - 3 ГОДА. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. С 2021 ГОДА ЭТУ МОДЕЛЬ КОМПАНИЯ НЕ ВЫПУСКАЕТ! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена: 132000 руб. Приборов нет в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3246100" available="true">
<url>https://voda4life.com/vneshnyi-smennyi-filtr-anespa-dx</url>
<price>7137</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/e8f5a5e5f2fe49fc4b376216831585f9.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/840cf0fdc95f6be539f435e4f5813a7b.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/852462df53adf54d27f79993acea6bce.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<vendorCode>ANESPA-DX-OUTER-FILTER</vendorCode>
<name>ВНЕШНИЙ ФИЛЬТР ДЛЯ SPA-СИСТЕМЫ ANESPA DX</name>
<description><![CDATA[ВНЕШНИЙ ФИЛЬТР ДЛЯ SPA-СИСТЕМЫ ANESPA DX. Фильтр для Очистки Воды в Канген Аппарате Anespa DX. Внешний Фильтр для Kangen Прибора Anespa DX. Канген Аппарат Anespa DX позволяет пользоваться водой высокого качества.  Отличный уровень очистки и подготовки воды достигается использованием внешнего фильтра и внутреннего картриджа с керамическим минеральным наполнителем (вулканический туф, Энергетический камень Чикутан и MIC-камень) для SPA-системы ANESPA DX от Enagic. Фильтрация воды с помощью смеси минеральных терапевтических камней термального источника и натуральных ингредиентов, обогащает ее безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Вода, измененная таким образом, обладает оздоравливающим и расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках Японии. ANESPA создает непрерывный поток горячей целебной ионизированной минеральной воды. ВНЕШНИЙ СМЕННЫЙ ФИЛЬТР ДЛЯ ANESPA DX. Внешний фильтр выполнен в виде цилиндра из многослойного прессованного углеродного волокна с активированным углем. Волокно картриджа пропитано турмалином. Фильтр эффективно удаляет из водопроводной воды опасные компоненты. Таким образом картридж меняет/улучшает состав водопроводной воды и усиливает полезное действие керамических шариков внутреннего картриджа. Роль фильтра - доочистка входящей горячей (до 60°C) и холодной воды. Специально изготовленный внешний ионный фильтр прибора максимально очищает воду из водопровода, устраняя из ее состава на 100% хлор, фтор, бактерии и другие вредные вещества, такие как: тригалометаны, фенолы, осадки, запахи, привкус и органический мусор. Вода становится Живой за счет особой мелкокластерной структуры и приобретаемой щелочности. ВНЕШНИЙ ФИЛЬТР И ВНУТРЕННИЙ КАРТРИДЖ С КЕРАМИЧЕСКИМ НАПОЛНИТЕЛЕМ ANESPA DX. Для поддержания высокого качества воды следует периодически менять расходные материалы ANESPA DX: внешний фильтр и внутренний керамический картридж. Норма замены фильтра: 1-2 года эксплуатации. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр аппарата служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Норма замены картриджа: Картридж с минералами меняется через 2-3 года. Для того чтобы картридж с минералами служил дольше, периодически мойте его и используйте фильтры предварительной очистки! ФИЛЬТРЫ И ПРИБОРЫ НОВЫЕ, В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим фильтры или ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение Канген Аппарата по Москве и области БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ! ГАРАНТИЯ НА ПРИБОРЫ - 3-5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена фильтра: 7137 руб. Фильтры есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3245905" available="true">
<url>https://voda4life.com/filtr-vnutrennyi-s-mineralami-dlja-anespa-dx</url>
<price>21960</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/414c7278122a88356fbe708884c65044.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/8fba8a43f5e54f50fbcdeac7620763a7.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/b8dc9663ff15bfc492c79002410ffb87.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<vendorCode>ANESPA-DX-INNER-CARTRIDGE</vendorCode>
<name>ФИЛЬТР ВНУТРЕННИЙ С МИНЕРАЛАМИ ДЛЯ ANESPA DX</name>
<description><![CDATA[КАРТРИДЖ С МИНЕРАЛАМИ ДЛЯ SPA-СИСТЕМЫ ANESPA DX. Картридж для Минерализации Воды в Kangen Аппарате Anespa DX. Внутренний Фильтр с Керамическим Наполнителем для Anespa DX. Канген Аппарат Anespa DX позволяет пользоваться водой высокого качества.  Отличный уровень очистки и подготовки воды достигается использованием внешнего фильтра и внутреннего картриджа с керамическим минеральным наполнителем (вулканический туф, Энергетический камень Чикутан и MIC-камень) для SPA-системы ANESPA DX от Enagic. Фильтрация воды с помощью смеси минеральных терапевтических камней термального источника и натуральных ингредиентов, обогащает ее безопасными увлажняющими минералами и меняет рН на средне щелочной. Вода, измененная таким образом, обладает оздоравливающим и расслабляющим эффектом, как и вода в термальных источниках Японии. ANESPA создает непрерывный поток горячей целебной ионизированной минеральной воды. СОСТАВ КАРТРИДЖА С КЕРАМИЧЕСКИМ НАПОЛНИТЕЛЕМ. Керамический картридж. Керамический картридж имеет слои керамического наполнения. Тонкость фильтрации в 3 раза эффективнее, чем у других продуктов на рынке ионизаторов. Керамические шарики из горячих источников Футаматы и уголь бамбука идеально совмещаются в едином фильтре. Керамические шарики из радиевого термального источника Футамата, вулканический туф. Туф для Anespa DX добывается из радиевого термального источника Футамата на о. Хоккайдо, известного во всей Японии. Туф - это минеральный камень, образованный из отложений кристаллов карбоната кальция. Керамические шарики Чикутан, Энергетический камень. Энергетический камень Чикутан, активированный естественным путем, генерирует интенсивную энергию дальнего инфракрасного диапазона, высвобождая тем самым в 30 раз больше отрицательно заряженных ионов, чем природный Турмалин. Керамические минеральные шарики, MIC-камень. MIC-камень производит активированную, слегка щелочную воду, которая прекрасно подойдет для вашей кожи. Камень MIC богат минералами, поскольку изготовлен более чем из 25 000 различных минералов. Он очищает воду путем расщепления токсичных веществ и контролирует качество воды. ВНЕШНИЙ ФИЛЬТР И ВНУТРЕННИЙ КАРТРИДЖ С КЕРАМИЧЕСКИМ НАПОЛНИТЕЛЕМ Anespa DX. Для поддержания высокого качества воды следует периодически менять расходные материалы ANESPA DX: внешний фильтр и внутренний керамический картридж. Норма замены фильтра: 1-2 года эксплуатации. Зависит от качества водопроводной воды. Для того чтобы фильтр аппарата служил дольше используйте фильтры предварительной очистки! Норма замены картриджа: Картридж с минералами меняется через 2-3 года. Для того чтобы картридж с минералами служил дольше, периодически мойте его и используйте фильтры предварительной очистки! ФИЛЬТРЫ И ПРИБОРЫ НОВЫЕ, В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим фильтры или ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение Канген Аппарата по Москве и области БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ! ГАРАНТИЯ НА ПРИБОРЫ - 3-5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена фильтра: 21960 руб. Фильтры есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3244969" available="true">
<url>https://voda4life.com/filtr-universalnyi-fs1-dlja-kangen-apparatov</url>
<price>12407</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/fa50e5c0774468b0cc1f837d86040257.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/0ba3dee690a6d19a26201dfd23e83cdd.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/9b157ab75bfc13edcfd64d1aa983a23d.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/1126844ce1a946933173d74ad9a32ff3.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<vendorCode>FC-1</vendorCode>
<name>ФИЛЬТР УНИВЕРСАЛЬНЫЙ FC-1 ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[СМЕННЫЙ УНИВЕРСАЛЬНЫЙ ФИЛЬТР FC-1. Фильтр FC-1 для Очистки Входящей Воды в Канген Прибор. Универсальный Фильтр FC-1 для Аппаратов Кangen. Универсальный Фильтр FC-1 - новый фильтр более тонкой очистки, нежели предыдущие модели. Корпус фильтра выполнен из твердого, безопасного, устойчивого к коррозии, пластика. Фильтрующий элемент внутри – активированный уголь. Эта модель заменила в 2024 году модели прошлых лет - F8 и HG-N. Инженеры Энаджик доработали и усовершенствовали фильтр FC-1. Улучшено качество фильтрации воды. Картридж отлично выполняет свои функции. Теперь FC-1 подходит ко всем более новым моделям Канген аппаратов - LeveLuk К8, Leveluk SD501, Leveluk SD501 Platinum, Leveluk JR II, Leveluk JR IV, Leveluk R. Фильтр FC-1 - трехслойный высокопроизводительный универсальный фильтр тонкой очистки. Удаляет из водопроводной воды такие вещества как свинец, хлор, фтор, вредные выбросы, бактерии, ржавчину, окалину, ил, песок и различные примеси. При этом сохраняет необходимые организму щелочные минералы. Новейшие технологии позволили усовершенствовать и улучшить фильтрацию воды для Канген Аппаратов. Запасайтесь фильтрами впрок – это выгодно и продуктивно! Фильтр FC-1 удаляет как минимум 95% хлора и может пропустить через себя до 12000 литров воды без замены. Пожалуйста, обратите внимание на то, что внутренние фильтры для аппаратов Enagic, не делают непригодную воду для питься, пригодной. Фильтры, предлагаемые Enagic, могут улучшить общее качество воды (улучшить вкус, запах, уменьшить осадок, удалить определенные субстанции) и сделать ее более пригодной для процесса электролиза, являющегося главной функцией наших аппаратов. Для более тонкой фильтрации/очистки воды перед аппаратом необходимо устанавливать эффективные префильтры надежных компаний, которые специализируются на производстве и продаже систем очистки воды. Сейчас есть достаточно эффективные, надежные, недорогие и удобные в установке трехступенчатые фильтры. Чтобы ионизатор воды всегда производил свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, вовремя меняйте картриджи фильтров и префильтров. Ресурс фильтра FC-1 рассчитан на 6 000 - 12 000 литров пройденной через него воды. Вы можете пользоваться фильтром в течение 8 - 12 месяцев. Эти данные будут варьироваться в зависимости от качества и количества пройденной водопроводной воды через фильтр. Когда наступит время замены фильтра, сообщение будет отображаться на экране дисплея Канген прибора, передаваться голосовой подсказкой и звуковым сигналом. Обращайтесь, мы поможем приобрести не только фильтры, но и сами Канген Аппараты. Это высокоточное японское оборудование водоподготовки, которое превращает обычную водопроводную воду в Эликсир Жизни – Щелочную, Структурированную, Обогащенную Водородом Канген Воду с отрицательным ОВП. ФИЛЬТРЫ И ПРИБОРЫ НОВЫЕ, В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим фильтры или ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение Канген Аппарата по Москве и области БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ! ГАРАНТИЯ НА ПРИБОРЫ - 3-5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена фильтра: 12407 руб. Фильтры есть в наличии.]]></description>
</offer>
<offer id="3245465" available="true">
<url>https://voda4life.com/smennyi-filtr-mw-7000hg-dlja-kangen-apparatov</url>
<price>8784</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>3230961</categoryId>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/1a122c25071d4cfe9ac2a872207984b1.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/440ed2b1bfd8b23ed94ebaba008cde4b.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/0f6b2da60f68f3b2e566dbd0fbacf3be.jpg</picture>
<picture>https://voda4life.com/m/137eeacb05cc5178a34868d035dbb5c4/a3a07e9f5f47804670c95c0ed3a78004.jpg</picture>
<delivery>true</delivery>
<vendor>Enagic</vendor>
<vendorCode>MW-7000HG</vendorCode>
<name>СМЕННЫЙ ФИЛЬТР MW-7000HG ДЛЯ КАНГЕН АППАРАТОВ</name>
<description><![CDATA[СМЕННЫЙ ФИЛЬТР MW-7000HG. Фильтр MW-7000HG для Очистки Входящей Воды в Канген Прибор. Сменный Фильтр MW-7000HG для Канген Аппаратов. СМЕННЫЙ ФИЛЬТР MW-7000HG - фильтр тонкой очистки водопроводной воды. Корпус фильтра выполнен из твердого, безопасного, устойчивого к коррозии, пластика. Фильтрующий элемент внутри – активированный уголь. Эта модель прошлых лет. Картридж отлично выполняет свои функции. Подходит для LeveLuk SD501U, LeveLuk JRII DX и для старых моделей Канген аппаратов, которые уже давно не выпускаются. Трехслойный высокопроизводительный фильтр очистки воды удаляет такие вещества как свинец, хлор, фтор, вредные выбросы, бактерии, ржавчину, окалину, песок, ил и различные примеси. При этом сохраняет необходимые организму щелочные минералы. Новейшие технологии позволили усовершенствовать и улучшить фильтрацию воды для Канген Аппаратов. Фильтр MW-7000HG удаляет как минимум 95 процентов хлора и может пропустить через себя до 12000 литров воды без замены. Пожалуйста, обратите внимание на то, что внутренние фильтры для аппаратов Enagic, не делают непригодную воду для питься, пригодной. Фильтры, предлагаемые Enagic, могут улучшить общее качество воды (улучшить вкус, запах, уменьшить осадок, удалить определенные субстанции) и сделать ее более пригодной для процесса электролиза, являющегося главной функцией наших аппаратов. Для более тонкой фильтрации/очистки воды перед аппаратом необходимо устанавливать эффективные префильтры надежных компаний, которые специализируются на производстве и продаже систем очистки воды. Сейчас есть достаточно эффективные, надежные, недорогие и удобные в установке трехступенчатые фильтры. Чтобы ионизатор воды всегда производил свежую живую щелочную воду с высокими заявленными свойствами, вовремя меняйте картриджи фильтров и префильтров. Ресурс фильтра MW-7000HG рассчитан на 6 000 - 12 000 литров пройденной через него воды. Вы можете пользоваться фильтром в течение 8 - 12 месяцев. Эти данные будут варьироваться в зависимости от качества и количества пройденной водопроводной воды через фильтр. Когда наступит время замены фильтра, сообщение будет отображаться на экране дисплея Канген прибора, передаваться голосовой подсказкой и звуковым сигналом. Обращайтесь, мы поможем приобрести не только фильтры, но и сами Канген Аппараты. Это высокоточное японское оборудование водоподготовки, которое превращает обычную водопроводную воду в Эликсир Жизни – Щелочную, Структурированную, Обогащенную Водородом Канген Воду с отрицательным ОВП. ФИЛЬТРЫ И ПРИБОРЫ НОВЫЕ, В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ. Доставим фильтры или ионизатор в любой город любой страны! Доставка и базовое подключение Канген Аппарата по Москве и области БЕЗ ОПЛАТЫ. С нами Вы можете официально вернуть всю стоимость ионизатора. Звоните: +7 (926) 565 – 3661. АНАЛОГОВ И КОНКУРЕНТОВ ПРОСТО НЕТ. ХИТ ПРОДАЖ! ГАРАНТИЯ НА ПРИБОРЫ - 3-5 ЛЕТ. СРОК СЛУЖБЫ 20-35 ЛЕТ. ДОСТАВКА ИОНИЗАТОРА В ЛЮБУЮ ТОЧКУ МИРА! У нас вы покупаете не просто Канген Аппарат, а готовое решение с полной экспертной поддержкой! Made in Japan. Корпорация Enagic. Высшее качество. Ручная сборка. Сертификаты соответствия и Медицинский сертификат. Цена фильтра: 8784 руб. Фильтры есть в наличии.]]></description>
</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>